final ChemistryTopic1 =
    '[{"id": "1","question":"Kim loại nào sau đây tác dụng với nước ở nhiệt độ thường?","trueAnswer": " Na .","falseAnswer1": " Be.","falseAnwser2": " Cu.","falseAnwer3": " Ag."},{"id": "2   ","question":"Trong phản ứng của kim loại Al với khí Cl2, một nguyên tử Al nhường bao nhiêu electron?","trueAnswer": " 4.","falseAnswer1": " 3.","falseAnwser2": " 2.","falseAnwer3": " 1."},{"id": "3","question":"Chất nào sau đây là amin bậc hai?","trueAnswer": " (CH3)3N.","falseAnswer1": " C6H5NH2.","falseAnwser2": " C2H5NH2.","falseAnwer3": " CH3NHCH3."},{"id": "4","question":"Kim loại nào sau đây có độ cứng lớn nhất?","trueAnswer": " Cr.","falseAnswer1": " W.","falseAnwser2": " Fe.","falseAnwer3": " Al."},{"id": "5","question":"Chất nào sau đây khi thủy phân hoàn toàn trong môi trường axit, thu được sản phẩm hữu cơ chỉ chứa glucozơ?","trueAnswer": " Fructozơ.","falseAnswer1": " Saccarozơ.","falseAnwser2": " Protein.","falseAnwer3": " Tinh bột."},{"id": "6","question":"Trong công nghiệp, kim loại nào sau đây được điều chế bằng phương pháp nhiệt luyện?","trueAnswer": " Fe.","falseAnswer1": " Mg.","falseAnwser2": " Al.","falseAnwer3": " K."},{"id": "7","question":"Tác nhân chủ yếu gây nên hiện tượng “mưa axit” là","trueAnswer": " SO2 và NO2.","falseAnswer1": " hơi nước và CH4.","falseAnwser2": " hơi nước và CH4.","falseAnwer3": " CO và CH4."},{"id": "8","question":"Oxit nào sau đây tác dụng với H2O tạo thành dung dịch kiềm?","trueAnswer": " CO2.","falseAnswer1": " CrO3.","falseAnwser2": " Cr2O3.","falseAnwer3": " Na2O."},{"id": "9","question":"Crom(VI) oxit là chất rắn, màu đỏ thẫm, là một oxit axit có tính oxi hóa mạnh. Công thức của crom(VI) oxit là","trueAnswer": " CrO3.","falseAnswer1": " CrO.","falseAnwser2": " Cr2O3.","falseAnwer3": " Cr2O5."},{"id": "10","question":"Polietilen được tạo thành bằng phản ứng trùng hợp chất nào sau đây?","trueAnswer": " Stiren.","falseAnswer1": " Propilen.","falseAnwser2": " Etilen.","falseAnwer3": " Buta-1,3-dien."},{"id": "11","question":"Công thức của metyl axetat là","trueAnswer": " CH3COOCH3.","falseAnswer1": " CH3COOC2H5.","falseAnwser2": " HCOOC2H5.","falseAnwer3": " HCOOCH3."},{"id": "12","question":"Dung dịch chất nào sau đây không hòa tan được Al2O3?","trueAnswer": " Ca(OH)2.","falseAnswer1": " NaCl.","falseAnwser2": " HCl.","falseAnwer3": " NaOH."},{"id": "13","question":"Điện phân nóng chảy CaCl2, ở catot thu được chất nào sau đây?","trueAnswer": " C","falseAnswer1": " CaO.","falseAnwser2": " Cl2.","falseAnwer3": " HCl."},{"id": "14   ","question":"Chất nào sau đây là axit béo?","trueAnswer": " Tristearin.","falseAnswer1": " Axit axeti","falseAnwser2": " Axit oxalic .","falseAnwer3": " Axit stearic ."},{"id": "15","question":"Trong phân tử chất nào sau đây có 1 nhóm amino (-NH2) và 2 nhóm cacboxyl (-COOH)?","trueAnswer": " Alanin.","falseAnswer1": " Lysin.","falseAnwser2": " Axit glutamic .","falseAnwer3": " Axit axetic ."},{"id": "16","question":"Hợp chất nào sau đây tác dụng với dung dịch HCl tạo ra FeCl3?","trueAnswer": " Fe(OH)2.","falseAnswer1": " Fe2(SO4)3.","falseAnwser2": " Fe2O3.","falseAnwer3": " FeO."},{"id": "17","question":"Kim loại nào sau đây có tính khử yếu nhất?","trueAnswer": " Fe.","falseAnswer1": " Ag.","falseAnwser2": " Mg.","falseAnwer3": " Al."},{"id": "18","question":"Hợp chất nào sau đây là hợp chất đơn chức?","trueAnswer": " Glyxin.","falseAnswer1": " Glucozơ.","falseAnwser2": " Ancol etylic .","falseAnwer3": " Glixerol."},{"id": "19","question":"Chất nào sau đây không phải là là muối axit?","trueAnswer": " NH4NO3.","falseAnswer1": " NH4HS.","falseAnwser2": " (NH4)2HPO4.","falseAnwer3": " NH4HCO3."},{"id": "20","question":"Trong hợp chất MgCO3, kim loại Mg có số oxi hóa là","trueAnswer": " +3.","falseAnswer1": " +2.","falseAnwser2": " +4.","falseAnwer3": " +1."},{"id": "21","question":"Xà phòng hóa este X có công thức phân tử C4H8O2 bằng dung dịch NaOH dư thu được muối Y có công thức C2H3O2Na và ancol Z. Công thức cấu tạo thu gọn của X là","trueAnswer": " HCOOCH2CH2CH3.","falseAnswer1": " CH3COOC2H5.","falseAnwser2": " HCOOCH(CH3)2.","falseAnwer3": " C2H5COOCH3."},{"id": "22   ","question":"Cho 108 gam glucozơ lên men rượu với hiệu suất 75% thu được m gam C2H5OH. Giá trị của m là","trueAnswer": " 27,60.","falseAnswer1": " 36,80.","falseAnwser2": " 41,40.","falseAnwer3": " 55,20."},{"id": "23   ","question":"Lấy 7,4 gam metyl axetat cho tác dụng với 200 ml dung dịch NaOH 1M đun nóng. Sau khi phản ứng xảy ra hoàn toàn, cô cạn dung dịch thu được m gam chất rắn khan. Giá trị của m là","trueAnswer": " 10,4 gam.","falseAnswer1": " 16,4 gam.","falseAnwser2": " 8,2 gam.","falseAnwer3": " 12,2 gam."},{"id": "24   ","question":"Cho 2,82 gam hỗn hợp X gồm Al và Al2O3 tác dụng vừa đủ với 180 ml dung dịch HCl 1M thu được V lít khí H2. Giá trị của V là","trueAnswer": " 0,244.","falseAnswer1": " 0,672.","falseAnwser2": " 0,448.","falseAnwer3": " 0,336."},{"id": "25","question":"Thí nghiệm nào sau đây không xảy ra phản ứng hóa học?","trueAnswer": " Cho dung dịch H2SO4 vào dung dịch BaCl2.","falseAnswer1": " Cho dung dịch HCl vào dung dịch NaHCO3.","falseAnwser2": " Cho thanh kim loại Fe vào dung dịch HNO3 đặc, nguội.","falseAnwer3": " Cho mẩu kim loại Na vào nước ."},{"id": "26   ","question":"Phát biểu nào sau đây đúng?","trueAnswer": " Tinh bột là chất rắn, tan nhiều trong nước lạnh.","falseAnswer1": " Bông và tơ tằm thuộc loại tơ thiên nhiên.","falseAnwser2": " Dung dịch glyxin làm đổi màu quỳ tím.","falseAnwer3": " Ở nhiệt độ thường, dung dịch glucozơ không phản ứng với Cu(OH)2."},{"id": "27","question":"Đốt cháy hết một lượng kim loại Mg trong khí O2 dư thu được sản phẩm là 6,0 gam magie oxit. Thể tích khí O2 đã tham gia phản ứng là","trueAnswer": " 1,12 lít.","falseAnswer1": " 1,68 lít.","falseAnwser2": " 4,48 lít.","falseAnwer3": " 3,36 lít."},{"id": "28","question":"Ở điều kiện thường, khi cho Fe3O4 tác dụng với lượng dư dung dịch nào sau đây thì thu được sản phẩm chứa 2 muối?","trueAnswer": " CuSO4.","falseAnswer1": " HNO3.","falseAnwser2": " H2SO4 (loãng).","falseAnwer3": " FeSO4."},{"id": "29","question":"Cho m gam hỗn hợp X gồm 2 amin, no, mạch hở phản ứng vừa đủ với 200ml dung dịch HCl 1M thu được 14,90 gam muối. Giá trị của m là","trueAnswer": " 11,25.","falseAnswer1": " 3,95.","falseAnwser2": " 7,60.","falseAnwer3": " 11,20."},{"id": "30","question":"X và Y là hai cacbohiđrat đều có nhiều trong cây mí X là chất rắn, tinh thể không màu, dễ tan trong nước, có vị ngọt. Y là chất rắn ở dạng sợi, màu trắng, không có mùi vị. Thủy phân hoàn toàn X, Y trong môi trường axit đều thu được chất Z. Tên gọi của Y, Z lần lượt là","trueAnswer": " saccarozơ, glucozơ.","falseAnswer1": " xenlulozơ, fructozơ.","falseAnwser2": " tinh bột, glucozơ.","falseAnwer3": " xenlulozơ, glucozơ."},{"id": "31","question":"Hỗn hợp E gồm X, Y là hai axit cacboxylic đơn chức, mạch hở là đồng đẳng kế tiếp nhau và Z là ancol no, mạch hở, trong phân tử có hai nhóm chức (MX &lt; MZ &lt; MY). Đun 0,50 mol hỗn hợp E với xúc tác H2SO4 đặc (giả sử chỉ xảy ra các phản ứng este hóa) thì thu được 0,38 mol hỗn hợp F gồm X, Y, Z và các sản phẩm hữu cơ. Tiến hành các thí nghiệm sau:• Thí nghiệm 1: Đốt cháy hoàn toàn 0,38 mol F thu được 22,14 gam H2O.• Thí nghiệm 2: Cho 0,38 mol F tác dụng vừa đủ với dung dịch KOH, cô cạn dung dịch được chất rắn G. Đốt cháy hoàn toàn G thu được 50,60 gam CO2 và 27,60 gam K2CO3.Thành phần % về khối lượng của X trong E là","trueAnswer": " 27,07%.","falseAnswer1": " 46,75%.","falseAnwser2": " 53,88%.","falseAnwer3": " 33,51%."},{"id": "32","question":"Khi phân tích một loại chất béo (kí hiệu là X) chứa đồng thời các triglixerit và axit béo tự do, (không có tạp chất khác) thấy mC/mO = 99/14. Xà phòng hóa hoàn toàn a gam X bằng dung dịch NaOH dư đun nóng, sau phản ứng thu được dung dịch chứa m gam hỗn hợp các muối C17H35COONa, C17H33COONa, C17H31COONa và 18,4 gam glixerol. Mặt khác, a gam X phản ứng tối đa với 0,46 mol H2 (xúc tác Ni, t°). Giá trị của m gần nhất với giá trị nào sau đây?","trueAnswer": " 210.","falseAnswer1": " 213.","falseAnwser2": " 215.","falseAnwer3": " 218."},{"id": "33   ","question":"Thực hiện các thí nghiệm sau:(a) Cho kim loại Na vào dung dịch Ca(HCO3)2.(b) Cho dung dịch Ba(OH)2 vào dung dịch (NH4)2SO4 đun nóng nhẹ(c) Đun nóng dung dịch Ba(HCO3)2.(d) Cho HCl vào dung dịch NaHCO3.(e) Cho tinh thể BaCl2 tác dụng với H2SO4 đặc, đun nóng.Sau khi các phản ứng kết thúc, số thí nghiệm vừa thu được kết tủa vừa thu được chất khí là","trueAnswer": " 4.","falseAnswer1": " 5.","falseAnwser2": " 3.","falseAnwer3": " 2."},{"id": "34","question":"Phân NPK là phân bón hóa học chứa đồng thời đạm, lân, kali. Phân DAP là phân bón hóa học chứa đồng thời đạm và lân. Trong công nghiệp, để sản xuất 1 tấn phân bón NPK (có hàm lượng dinh dưỡng tương ứng 16-16-8), người ta trộn lẫn x kg ure (độ dinh dưỡng là 46%), y kg DAP (có độ dinh dưỡng tương ứng là 18-46-0), z kg phân kali đỏ (độ dinh dưỡng là 60%) và một lượng chất nền (không chứa nguyên tố dinh dưỡng). Tổng giá trị (x + y + z) gần nhất là","trueAnswer": " 693.","falseAnswer1": " 829.","falseAnwser2": " 481.","falseAnwer3": " 965."},{"id": "35","question":"Cho các phát biểu sau:  (a) Một số polime của este được dùng để sản xuất chất dẻo như poli(metyl metacrylat).(b) Lưu hóa cao su buna thu được cao su buna-S.(c) Dầu ăn và mỡ bôi trơn có cùng thành phần nguyên tố.(d) Trong công nghiệp thực phẩm, saccarozơ là nguyên liệu để làm bánh kẹo, nước giải khát.(e) Nhỏ dung dịch Gly-Ala-Gly vào ống nghiệm chứa Cu(OH)2 xuất hiện hợp chất màu tím.Số phát biểu đúng là","trueAnswer": " 5.","falseAnswer1": " 4.","falseAnwser2": " 3.","falseAnwer3": " 2."},{"id": "36   ","question":"Dung dịch X chứa m gam hỗn hợp Cu(NO3)2 và NaCl. Tiến hành điện phân dung dịch X với điện cực trơ, màng ngăn xốp, cường độ dòng điện 2 Lượng khí sinh ra từ bình điện phân và lượng kim loại Cu sinh ra ở catot theo thời gian điện phân được cho ở bảng sau:Biết hiệu suất điện phân 100%, các khí sinh ra không tan trong dung dịch. Giá trị của m gần nhất với","trueAnswer": " 78.","falseAnswer1": " 86.","falseAnwser2": " 89.","falseAnwer3": " 96."},{"id": "37","question":"Cho sơ đồ các phản ứng sau:(1) CaCO3 + CO2 + H2O →  X(2) X + 2Y →  CaCO3 + Z + 2H2O(3) X + Y →  CaCO3 + T + H2O.Các chất Z, T thỏa mãn sơ đồ trên lần lượt là","trueAnswer": " Na2CO3, NaHCO3.","falseAnswer1": " NaHCO3, NaCl.","falseAnwser2": " NaOH, Na2CO3.","falseAnwer3": " NaCl, Na2CO3."},{"id": "38","question":"Hỗn hợp E gồm Fe, FeO, Fe2O3, Fe(NO3)2 và FeCO3 (trong E oxi chiếm 28,07% khối lượng). Nung m gam E trong chân không thu được chất rắn X (chỉ gồm Fe và các oxit) và 0,05 mol hỗn hợp khí CO2 và NO2. Hòa tan hết X bằng dung dịch HCl (vừa đủ) thu được 0,06 mol khí H2 và dung dịch Y chứa 16,66 gam muối. Cho tiếp dung dịch AgNO3 dư vào Y thu được 48,82 gam kết tủa gồm Ag và AgCl. Biết các phản ứng xảy ra hoàn toàn. Giá trị m gần nhất với giá trị nào sau đây ?","trueAnswer": " 8.","falseAnswer1": " 10.","falseAnwser2": " 12.","falseAnwer3": " 14."},{"id": "39   ","question":"Cho hợp chất hữu cơ mạch hở E có công thức phân tử C7H12O5. Thực hiện sơ đồ chuyển hóa sau theo đúng tỉ lệ mol: E + 2NaOH →  2X + Y 2X + H2SO4 →  2Z + Na2SO4 Z (H2SO4 đặc, 170°C) →  CH2=CH-COOH + H2O Cho các nhận định sau: (a) Chất E có hai công thức cấu tạo thỏa mãn điều kiện trên. (b) Cho 1 mol chất Z phản ứng hoàn toàn với kim loại Na dư thì thu được 1 mol khí H2. (c) Nhiệt độ sôi của chất Y cao hơn nhiệt độ sôi của axit fomi (d) Axit axetic được điều chế trực tiếp từ chất Y. (e) Trong X oxi chiếm 29,63% về khối lượng. Số phát biểu đúng là","trueAnswer": " 4.","falseAnswer1": " 2.","falseAnwser2": " 1.","falseAnwer3": " 3."},{"id": "40","question":"Khí “ga” hay khí hóa lỏng (LPG) là hỗn gồm propan và butan. Khi được đốt cháy hoàn toàn, 1 mol propan tỏa ra lượng nhiệt là 2220 kJ và 1 mol butan tỏa ra lượng nhiệt là 2850 kJ. Trung bình, lượng nhiệt tiêu thụ từ đốt khí “ga” của hộ gia đình Y là 12000 kJ/ngày và hiệu suất sử dụng nhiệt là 74,75%. Với bình “ga” 12 kg thì hộ gia đình Y sử dụng được 37 ngày. Tỉ lệ mol giữa propan và butan tương ứng trong loại “ga” nói trên gần nhất với giá trị nào sau đây?","trueAnswer": " 1 : 2.","falseAnswer1": " 1 : 1.","falseAnwser2": " 3 : 5.","falseAnwer3": " 2 : 3."}]';
final ChemistryTopic2 =
    '[{"id": "1","question":"Kim loại nào sau đây bị thụ động hóa trong axit sunfuric đặc, guội?","trueAnswer": " Fe.","falseAnswer1": " Cu.","falseAnwser2": " Ag.","falseAnwer3": " Mg."},{"id": "2","question":"Tơ nào sau đây thuộc loại tơ nhân tạo?","trueAnswer": " Tơ visco.","falseAnswer1": " Tơ nilon-6,6.","falseAnwser2": " Tơ nilon-6.","falseAnwer3": " Tơ tằm."},{"id": "3","question":"Thí nghiệm nào sau đây có xảy ra ăn mòn điện hóa học?","trueAnswer": " Nhúng thanh Fe vào dung dịch gồm CuSO4 và HCl.","falseAnswer1": " Nhúng thanh Al vào dung dịch HCl.","falseAnwser2": " Nhúng thanh Cu vào dung dịch HNO3 loãng.","falseAnwer3": " Đốt dây Mg trong bình đựng khí O2."},{"id": "4","question":"Etylmetylamin có công thức cấu tạo là","trueAnswer": " CH3NHCH3.","falseAnswer1": " (CH3)3N.","falseAnwser2": " CH3CH2NH2.","falseAnwer3": " CH3NHC2H5."},{"id": "5","question":"Chất nào sau đây là axit béo?","trueAnswer": " Axit adipi","falseAnswer1": " Glixerol.","falseAnwser2": " Axit panmiti","falseAnwer3": " Tristearin."}, {"id": "6   ","question":"Khi đốt rơm rạ trên các cánh đồng sau những vụ thu hoạch lúa sinh ra nhiều khói bụi, trong đó có khí X. Khí X nặng hơn không khí và gây hiệu ứng nhà kính. Khí X là","trueAnswer": " N2.","falseAnswer1": " CO2.","falseAnwser2": " CH4.","falseAnwer3": " CO."},{"id": "7","question":"Sắt (III) hiđroxit là chất rắn màu nâu đỏ. Công thức của sắt (III) hidroxit là","trueAnswer": " Fe3O4.","falseAnswer1": " Fe(OH)2.","falseAnwser2": " Fe(OH)3.","falseAnwer3": " FeO."},{"id": "8","question":"Kim loại nào sau đây phản ứng được với nước ở nhiệt độ thường?","trueAnswer": " N","falseAnswer1": " Ag.","falseAnwser2": " Cu.","falseAnwer3": " Fe."},{"id": "9","question":"Kim loại nào sau đây là kim loại kiềm thổ?","trueAnswer": " Fe.","falseAnswer1": " Na . ","falseAnwser2": " Ba .  ","falseAnwer3": " Cu."},{"id": "10","question":"Chất nào sau đây là chất điện li yếu?","trueAnswer": " HNO3.","falseAnswer1": " NaCl.","falseAnwser2": " CH3COOH.","falseAnwer3": " HCl."},{"id": "11","question":"Etyl fomat là este có tham gia phản ứng tráng gương. Công thức của etyl fomat là","trueAnswer": " C2H5COOCH3.","falseAnswer1": " C2H5COOC2H5.","falseAnwser2": " CH3COOCH3.","falseAnwer3": " HCOOC2H5."},{"id": "12","question":"Công thức phân tử của nhôm clorua là","trueAnswer": " Al(NO3)3.","falseAnswer1": " FeCl2.","falseAnwser2": " Al2(SO4)3.","falseAnwer3": " AlCl3."},{"id": "13","question":"Chất nào sau đây thuộc loại monosaccarit?","trueAnswer": " Xenlulozơ.","falseAnswer1": " Fructozơ.","falseAnwser2": " Tinh bột.","falseAnwer3": " Saccarozơ."},{"id": "14","question":"Ancol nào sau đây có số nguyên tử cacbon nhiều hơn số nhóm -OH?","trueAnswer": " Ancol etylic .","falseAnswer1": " Etylen glicol.","falseAnwser2": " Glixerol.","falseAnwer3": " Ancol metylic ."},{"id": "15","question":"Thí nghiệm nào sau đây thu được muối sắt (III) sau khi phản ứng kết thúc?","trueAnswer": " Cho Fe(OH)2 vào dung dịch HCl dư.","falseAnswer1": " Cho Fe vào dung dịch HNO3 loãng, dư.","falseAnwser2": " Cho FeO vào dung dịch H2SO4 loãng.","falseAnwer3": " Cho Fe vào dung dịch CuCl2."},{"id": "16   ","question":"Trong công nghiệp kim loại nào sau đây được điều chế bằng phương pháp điện phân nóng chảy?","trueAnswer": " Al","falseAnswer1": " Fe.","falseAnwser2": " Zn.","falseAnwer3": " Cu."},{"id": "17","question":"Hòa tan 28,0 gam hỗn hợp gồm Fe2O3, MgO, CuO bằng một lượng vừa đủ 250 ml dung định H2SO4 2M. Cô cạn dung dịch sau phản ứng thu được m gam hỗn hợp muối khan. Giá trị của m là","trueAnswer": " 68,0.","falseAnswer1": " 77,0.","falseAnwser2": " 69,0.","falseAnwer3": " 76,0."},{"id": "18","question":"Este X có công thức phân tử C4H8O2. Thủy phân X trong dung dịch H2SO4 loãng, đun nóng thu được sản phẩm gồm ancol metylic và chất hữu cơ Y. Công thức của Y là","trueAnswer": " C2H5OH.","falseAnswer1": " CH3COOH.","falseAnwser2": " C2H5COOH.","falseAnwer3": " HCOOH."},{"id": "19","question":"Tinh thể chất rắn X không màu, vị ngọt, dễ tan trong nướ X có nhiều trong quả nho chín nên còn gọi là đường nho. Khử chất X bằng H2 thu được chất hữu cơ Y. Tên gọi của X và Y lần lượt là?","trueAnswer": " Fructozơ và sobitol.","falseAnswer1": " Glucozơ và sobitol.","falseAnwser2": " Glucozơ và fructozơ.","falseAnwer3": " Saccarozơ và glucozơ."},{"id": "20","question":"Phát biểu nào sau đây đúng?","trueAnswer": " PS (polistiren) được tạo thành từ phản ứng trùng hợp isopren.","falseAnswer1": " Tơ nitron (olon) được điều chế từ phản ứng trùng ngưng vinyl xianu","falseAnwser2": " Thành phần nguyên tố trong tơ capron là C, H, O và N.","falseAnwer3": " Đồng trùng ngưng axit terephtalic với hexametylenđiamin thu được tơ nilon-6,6."},{"id": "21","question":"Hòa tan hết 1,785 gam hỗn hợp gồm Al và Zn trong dung dịch H2SO4 loãng, sau phản ứng thu được dung dịch chỉ chứa 7,545 gam muối sunfat trung hòa và V lít khí H2. Giá trị của V là","trueAnswer": " 0,672.","falseAnswer1": " 1,120.","falseAnwser2": " 1,344.","falseAnwer3": " 0,896."},{"id": "22","question":"Amino axit nào sau đây có 3 nguyên tử cacbon trong phân tử?","trueAnswer": " Lysin.","falseAnswer1": " Axit glutami","falseAnwser2": " Alanin.","falseAnwer3": " Valin."},{"id": "23","question":"Thủy phân hoàn toàn m gam tinh bột thành glucozơ. Cho toàn bộ glucozơ tham gia phản ứng tráng bạc (hiệu suất 100%), thu được 32,4 gam Ag. Giá trị của m là","trueAnswer": " 32,4.","falseAnswer1": " 24,3.","falseAnwser2": " 48,6.","falseAnwer3": " 16,2."},{"id": "24   ","question":"Cho dãy các chất: metyl axetat, benzyl axetat, tristearin, vinyl acrylat, phenyl fomat. Số chất trong dãy khi thủy phân trong dung dịch NaOH dư, đun nóng sinh ra ancol là","trueAnswer": " 4.","falseAnswer1": " 2.","falseAnwser2": " 3.","falseAnwer3": " 5."},{"id": "25   ","question":"Cho Mg tác dụng với dung dịch HNO3 không sinh khí thì sản phẩm khử của N+5 là","trueAnswer": " NO2.","falseAnswer1": " N2O5.","falseAnwser2": " NH4NO3.","falseAnwer3": " NH3."},{"id": "26","question":"Phản ứng của nhôm với chất nào sau đây ở nhiệt độ cao gọi là phản ứng nhiệt nhôm?","trueAnswer": " Cl2.","falseAnswer1": " O2.","falseAnwser2": " CuO.","falseAnwer3": " HNO3 đặc ."},{"id": "27","question":"Cho Alanin tác dụng vừa đủ với 150 ml dung dịch HCl 0,2M, thu được m gam muối. Giá trị của m là","trueAnswer": " 3,765.","falseAnswer1": " 2,250.","falseAnwser2": " 2,670.","falseAnwer3": " 3,345."},{"id": "28","question":"Cho từng chất gồm: FeO, Fe3O4, Fe2O3 và Fe(NO3)2 lần lượt phản ứng với dung dịch HNO3 đặc, nóng. Số phản ứng thuộc loại phản ứng oxi hoá – khử là","trueAnswer": " 4.","falseAnswer1": " 3.","falseAnwser2": " 2.","falseAnwer3": " 1."},{"id": "29   ","question":"Thực hiện các thí nghiệm sau:(1) Cho dung dịch chứa a mol KHSO4 vào dung dịch chứa a mol NaHCO3.(2) Cho dung dịch NH4Cl vào dung dịch NaOH đun nóng.(3) Cho a mol P2O5 vào dung dịch chứa 3a mol NaOH.  (4) Cho kim loại Na vào dung dịch CuSO4.(5) Cho hỗn hợp BaO và Al2O3 (tỉ lệ mol 2 : 1) vào nước dư.Sau khi các phản ứng kết thúc, số thí nghiệm sinh ra chất khí là","trueAnswer": " 2.","falseAnswer1": " 5.","falseAnwser2": " 4.","falseAnwer3": " 3."},{"id": "30   ","question":"Cho m gam một loại quặng photphorit (chứa 7% là tạp chất trơ không chứa photpho) tác dụng vừa đủ với dung dịch H2SO4 đặc để sản xuất supephotphat đơn. Độ dinh dưỡng của supephotphat đơn thu được khi làm khan hỗn hợp sau phản ứng là?","trueAnswer": " 53,63%.","falseAnswer1": " 34,2%.","falseAnwser2": " 42,6%.","falseAnwer3": " 26,83%."},{"id": "31   ","question":"Chất béo X gồm các triglixerit. Phần trăm khối lượng của cacbon và oxi trong X lần lượt là 80,479% và 11,497%. Xà phòng hóa hoàn toàn m gam X bằng dung dịch NaOH dư, đun nóng thu được a gam muối. Mặt khác, 2m gam X phản ứng tối đa với 0,10 mol Br2 trong dung dịch. Giá trị của a là","trueAnswer": " 16,46.","falseAnswer1": " 18,22.","falseAnwser2": " 17,26.","falseAnwer3": " 17,10."},{"id": "32","question":"Một bình kín chỉ chứa hỗn hợp X gồm các chất sau: axetilen (0,2 mol), vinylaxetilen (0,3 mol), hidro (0,25 mol), và một ít bột niken. Nung nóng bình một thời gian thu được hỗn hợp khí Y có tỉ khối so với H2 bằng 17,75. Khi Y phản ứng vừa đủ với 0,54 mol AgNO3 trong NH3 thu được m gam kết tủa và 4,704 lít hỗn hợp khi Z (điều kiện tiêu chuẩn). Khí Z phản ứng tối đa với 0,23 mol brom trong dung dịch. Giá trị của m là:","trueAnswer": " 76,18.","falseAnswer1": " 74,36.","falseAnwser2": " 82,34.","falseAnwer3": " 75,92."},{"id": "33","question":"Cho sơ đồ các phản ứng sau:(1) NaAlO2 + X + H2O → Al(OH)3 + Y(2) Y + AgNO3 → Z + T(3) Z (as) → Ag + P(4) HCl (đặc) + KMnO4 → P + MnCl2 + KCl + H2OCác chất X, T, Z lần lượt là","trueAnswer": " HCl, NaCl, AgCl.","falseAnswer1": " CO2, Na2CO3, Ag2CO3.","falseAnwser2": " CO2, NaNO3, Ag2CO3.","falseAnwer3": " HCl, NaNO3, AgCl."},{"id": "34   ","question":"Cho 9,97 gam hỗn hợp X gồm lysin và alanin tác dụng vừa đủ với dung dịch NaOH thu được 11,73 gam muối. Mặt khác 9,97 gam hỗn hợp X trên tác dụng với dung dịch HCl dư thu được dung dịch Y. Cô cạn dung dịch Y được m gam muối khan. Giá trị của m là:","trueAnswer": " 18,205","falseAnswer1": " 18,255","falseAnwser2": " 12,890","falseAnwer3": " 14,715"},{"id": "35","question":"Cho V lít hỗn hợp khí (ở đktc) gồm CO và H2 phản ứng với một lượng dư hỗn hợp rắn gồm CuO và Fe3O4 nung nóng. Sau khi các phản ứng xảy ra hoàn toàn, khối lượng hỗn hợp rắn giảm 0,48 gam. Giá trị của V là","trueAnswer": " 0,224.","falseAnswer1": " 0,672.","falseAnwser2": " 0,560.","falseAnwer3": " 0,448."},{"id": "36","question":"Cho các phát biểu sau:(1) Fructozơ là monosaccarit duy nhất có trong mật ong.(2) Axit axetic có nhiệt độ sôi cao hơn ancol etylic .(3) Dung dịch lysin không làm đổi màu quỳ tím.(4) Quần áo dệt bằng tơ tằm không nên giặt bằng xà phòng có tính kiềm.(5) Nước ép của quả chuối chín có khả năng tham gia phản ứng tráng bạc .Số phát biểu đúng là","trueAnswer": " 5.","falseAnswer1": " 2.","falseAnwser2": " 3.","falseAnwer3": " 4."},{"id": "37   ","question":"Cho 8,934 gam hỗn hợp chất rắn X gồm Fe, Fe3O4 và Fe(NO3)2 vào dung dịch chứa 0,36 mol HCl và 0,03 mol HNO3, khuấy đều cho các phản ứng xảy ra hoàn toàn, thu được dung dịch Y (không chứa NH4+) và 0,045 mol hỗn hợp khí Z gồm NO và N2O. Cho dung dịch AgNO3 đến dư vào dung dịch Y, sau phản ứng thấy thoát ra 0,015 mol NO (sản phẩm khử duy nhất của N+5), đồng thời thu được 53,28 gam kết tủ Phần trăm khối lượng Fe(NO3)2 trong hỗn hợp X là","trueAnswer": " 21,16%.","falseAnswer1": " 37,00%.","falseAnwser2": " 41,84%.","falseAnwer3": " 11,44%."},{"id": "38","question":"Cho E là hợp chất hữu cơ mạch hở được tạo từ axit cacboxylic và ancol, có công thức phân tử C5H8O3. Từ E thực hiện sơ đồ các phản ứng sau (theo đúng tỉ lệ mol):(1) E + NaOH → X + Y(2) X + HCl → Z + NaCl(3) Y + 2Z (xt, t°) ⇋ T + 2H2OBiết X, Y, Z là các chất hữu cơ, trong đó Y cộng HCl tạo ra một sản phẩm duy nhất, Z có phản ứng tráng bạc . Cho các phát biểu sau:(a) E có khả năng tham gia phản ứng cộng Br2.(b) Phân tử chất E chứa đồng thời nhóm -OH và nhóm –COOH.(c) Tổng số các nguyên tử trong một phân tử chất T bằng 16.(d) 1 mol chất Y tác dụng với Na dư thu được tối đa 1 mol khí H2.Số phát biểu đúng là","trueAnswer": " 1.","falseAnswer1": " 4.","falseAnwser2": " 2.","falseAnwer3": " 3."},{"id": "39","question":"Cho 67,95 gam hỗn hợp chứa 3 este đều mạch hở gồm X, Y, Z (trong đó MX &lt; MY &lt; MZ) với số mol lần lượt là x, y, z. Đốt cháy hoàn toàn x mol X hoặc y mol Y hoặc z mol Z đều thu được CO2 có số mol nhiều hơn H2O là 0,225 mol. Đun nóng 67,95 gam E với dung dịch NaOH vừa đủ, thu được hỗn hợp T gồm hai ancol đơn chức, kế tiếp trong dãy đồng đẳng và 72,15 gam hỗn hợp gồm 2 muối của 2 axit có mạch không phân nhánh. Dẫn toàn bộ T qua bình đựng Na dư, thấy khối lượng bình tăng 36,75 gam. Phần trăm khối lượng este Z trong E là","trueAnswer": " 43,71%.","falseAnswer1": " 39,07%.","falseAnwser2": " 14,63%.","falseAnwer3": " 17,22%."},{"id": "40","question":"Điện phân dung dịch X gồm các chất Cu(NO3)2, CuSO4 và x gam NaCl với điện cực trơ, có màng ngăn, cường độ dòng điện không đổi 5 Lượng khí và kim loại thu được trong quá trình điện phân theo thời gian như sau:","trueAnswer": " 46,8.","falseAnswer1": " 35,1.","falseAnwser2": " 23,4.","falseAnwer3": " 58,5."}]';
final ChemistryTopic3 =
    '[  {"id": "1","question":"Phương pháp nhiệt luyện có thể áp dụng để điều chế cặp kim loại nào sau đây?","trueAnswer": " Cu, Fe.","falseAnswer1": " Mg, Fe.","falseAnwser2": " Fe, Al.","falseAnwer3": " Al, Zn."},{"id": "2","question":"Kim loại nào sau đây tác dụng với nước ở điều kiện thường?","trueAnswer": " Cu.","falseAnswer1": " Cr.","falseAnwser2": " Ag.","falseAnwer3": " Ba ."},{"id": "3","question":"Chất nào sau đây có chứa một liên kết đôi C=C trong công thức cấu tạo?","trueAnswer": " C2H4.","falseAnswer1": " CH4.","falseAnwser2": " C2H2.","falseAnwer3": " CH3COOH."},{"id": "4   ","question":"Trong công nghiệp, để chuyển hóa chất béo lỏng thành chất béo rắn người ta cho chất béo lỏng phản ứng với?","trueAnswer": " H2O (xúc tác Ni, t°).","falseAnswer1": " Dung dịch KOH.","falseAnwser2": " H2O (xúc tác axit).","falseAnwer3": " Dung dịch NaOH."},{"id": "5","question":"Công thức tổng quát của amin no, đơn chức, mạch hở là?","trueAnswer": " CnH2n+2N (n ≥ 1)","falseAnswer1": " CnH2n+3N (n ≥ 1).","falseAnwser2": " CnH2n+1NO2 (n ≥ 2).","falseAnwer3": " CnH2n+2N2 (n ≥ 1)."},{"id": "6","question":"Metyl axetat có công thức cấu tạo thu gọn là?","trueAnswer": " CH3COOCH3.","falseAnswer1": " CH3COOC2H5.","falseAnwser2": " C2H3COOCH3.","falseAnwer3": " HCOOC2H5."},{"id": "7   ","question":"Trong phòng thí nghiệm, để bảo quản kim loại Na người ta ngâm chúng trong?","trueAnswer": " dầu hỏa .","falseAnswer1": " dung dịch axit axetic .","falseAnwser2": " ancol etylic .","falseAnwer3": " nước ."},{"id": "8","question":"Axit amino axetic không phản ứng được với dung dịch chất nào sau đây?","trueAnswer": " NaCl.","falseAnswer1": " NaOH.","falseAnwser2": " KOH.","falseAnwer3": " HCl."},{"id": "9   ","question":"Kim loại cứng nhất, được dùng để chế tạo thép không gỉ là?","trueAnswer": " Fe.","falseAnswer1": " Os.","falseAnwser2": " Cr","falseAnwer3": " W."},{"id": "10   ","question":"Bột khai (thành phần hóa học chính là amoni hidrocacbonat) được sử dụng để tạo độ tơi xốp cho một số loại bánh. Công thức hóa học của amoni hidrocacbonat là?","trueAnswer": " (NH4)2CO3.","falseAnswer1": " Na2CO3.","falseAnwser2": " NaHCO3.","falseAnwer3": " NH4HCO3."},{"id": "11","question":"Saccarozơ là một đisaccarit có nhiều trong cây mía, hoa thốt nốt, củ cải đường. Số nguyên tử hiđro trong một phân tử saccarozơ là?","trueAnswer": " 12.","falseAnswer1": " 11.","falseAnwser2": " 22.","falseAnwer3": " 10."},{"id": "12","question":"Este X (C4H8O2) tác dụng với NaOH đun nóng sinh ra ancol etylic . Công thức cấu tạo thu gọn của X là?","trueAnswer": " C2H5COOCH3.","falseAnswer1": " CH3COOCH3.","falseAnwser2": " HCOOC3H7.","falseAnwer3": " CH3COOC2H5."},{"id": "13   ","question":"Chất nào sau đây có tính lưỡng tính?","trueAnswer": " NaAlO2.","falseAnswer1": " Al2(SO4)3.","falseAnwser2": " Al.","falseAnwer3": " Al(OH)3."},{"id": "14","question":"Trong các ion kim loại sau, ion nào có tính oxi hóa yếu nhất?","trueAnswer": " Ag+.","falseAnswer1": " Mg2+.","falseAnwser2": " Cu2+.","falseAnwer3": " Na+."},{"id": "15","question":"Dung dịch nào sau đây có pH &lt; 7?","trueAnswer": " Na2SO4.","falseAnswer1": " HNO3.","falseAnwser2": " KCl.","falseAnwer3": " KOH."},{"id": "16   ","question":"Dẫn một mẫu khí thải qua dung dịch Pb(NO3)2 thấy xuất hiện kết tủa màu đen. Hiện tượng đó chứng tỏ trong mẫu khí thải có chứa chất nào trong các chất sau?","trueAnswer": " H2S.","falseAnswer1": " SO2.","falseAnwser2": " HCl","falseAnwer3": " NH3."},{"id": "17","question":"Kim loại nào sau đây không tác dụng với dung dịch axit clohiđric?","trueAnswer": " Al.","falseAnswer1": " Mg.","falseAnwser2": " Fe.","falseAnwer3": " Ag."},{"id": "18   ","question":"Kim loại Fe tác dụng với dung dịch axit (lấy dư) nào sau đây thu được muối Fe(lI)?","trueAnswer": " H2SO4 đặc, nóng.","falseAnswer1": " H2SO4 loãng.","falseAnwser2": " HNO3 đặc, nóng.","falseAnwer3": " HNO3 loãng."},{"id": "19","question":"Cr có số oxi hóa +6 trong hợp chất nào sau đây?","trueAnswer": " Cr2O3.","falseAnswer1": " Cr(OH)3.","falseAnwser2": " K2Cr2O7","falseAnwer3": " CrO."},{"id": "20","question":"Nilon-6 thuộc loại tơ poliamit được tổng hợp bằng cách trùng hợp caprolactam hoặc trùng ngưng axit ε-amino caproic . Công thức một đoạn mạch của tơ nilon-6 là?","trueAnswer": " (-NH-[CH2]5-CO-)n.","falseAnswer1": " (-NH-[CH2]6-CO-)n.","falseAnwser2": " (-NH-[CH2]4-CO-)n.","falseAnwer3": "(-NH-[CH2]6-NH-CO-[CH2]4-CO-)n."},{"id": "21","question":"Cho các chất: Fe2O3, Fe3O4, Fe(OH)2, Fe(OH)3, Fe(NO3)2. Số chất bị oxi hóa bởi dung dịch HNO3 loãng là?","trueAnswer": " 2.","falseAnswer1": " 4.","falseAnwser2": " 3.","falseAnwer3": " 5."},{"id": "22","question":"Cho thanh Zn vào 10 ml dung dịch CuSO4 nồng độ a (M). Khi CuSO4 phản ứng hết thấy khối lượng dung dịch thu được tăng 0,01 gam so với dung dịch ban đầu. Giá trị của a là?","trueAnswer": " 0,5.","falseAnswer1": " 1,0.","falseAnwser2": " 0,1.","falseAnwer3": " 1,2."},{"id": "23","question":"Etyl axetat là một este có nhiều ứng dụng trong cuộc sống. Để sản xuất 5,28 tấn etyl axetat người ta cho 6 tấn axit axetic phản ứng với lượng dư ancol etylic . Hiệu suất của phản ứng este hóa là?","trueAnswer": " 55%.","falseAnswer1": " 50%.","falseAnwser2": " 45%.","falseAnwer3": " 60%."},{"id": "24","question":"Phát biểu nào sau đây đúng?","trueAnswer": " Dùng dung dịch AgNO3 trong NH3 có thể phân biệt glucozơ và fructozơ.","falseAnswer1": " Hồ tinh bột hòa tan Cu(OH)2 tạo dung dịch xanh lam.","falseAnwser2": " Thủy phân hoàn toàn xenlulozơ thu được saccarozơ.","falseAnwer3": " Ở dạng mạch bở, phân tử glucozơ và fructozơ đều có 5 nhóm -OH."},{"id": "25","question":"Este X (C8H8O2) có chứa vòng benzen. Thủy phân X trong môi trường kiềm thu được hỗn hợp muối. Số đồng phân cấu tạo của X là?","trueAnswer": " 2.","falseAnswer1": " 4.","falseAnwser2": " 5.","falseAnwer3": " 6."},{"id": "26","question":"Cho các polime: poli(vinyl clorua), tơ tằm, poli(metyl metacrylat), polietilen, nilon-6,6. Số polime được điều chế bằng phương pháp trùng hợp là","trueAnswer": " 2.","falseAnswer1": " 4.","falseAnwser2": " 5.","falseAnwer3": " 3."},{"id": "27","question":"Đốt cháy m gam glucozơ được 13,44 lít CO2. Cũng lượng glucozơ đó lên men thì thu được a gam ancol etylic . Giả sử các phản ứng xảy ra hoàn toàn. Giá trị của a là?","trueAnswer": "13,8.","falseAnswer1": " 6,9.","falseAnwser2": " 4,6.","falseAnwer3": " 9,2."},{"id": "28   ","question":"Cho sơ đồ phản ứng: Al2(SO4)3 → X → Y → Al. Trong sơ đồ trên, mỗi mũi tên là một phản ứng. Các chất X, Y lần lượt là?","trueAnswer": " Al(OH)3 và Al2O3.","falseAnswer1": " AlCl3 và Al2O3.","falseAnwser2": " NaAlO2 và Al(OH)3.","falseAnwer3": " Al2O3 và Al(OH)3."},{"id": "29   ","question":"Trường hợp nào sau đây chỉ xảy ra ăn mòn hóa học?","trueAnswer": " Nhúng dây Fe vào dung dịch FeCl3.","falseAnswer1": " Cắt miếng tôn (Fe tráng Zn) rồi để trong không khí ẩm.","falseAnwser2": " Nhúng dây Fe vào dung dịch H2SO4 loãng có nhỏ vài giọt dung dịch CuSO4.","falseAnwer3": " Nổi một dây Cu với một dây Fe rồi để trong không khí ẩm."},{"id": "30","question":"Nung một mẫu thép có khối lượng 12 gam trong oxi dư thu được 0,18368 lít khí CO2. Giả sử toàn bộ cacbon trong thép đã bị oxi hóa thành CO2. Phần trăm khối lượng của cacbon trong mẫu thép đó là","trueAnswer": " 0,86%.","falseAnswer1": " 0,84%.","falseAnwser2": " 0,85%.","falseAnwer3": " 0,82%."},{"id": "31   ","question":"Dẫn một luồng khí CO dư đi qua 7,12 gam hỗn hợp X gồm FeO, CuO và MO (tỉ lệ mol tương ứng 6 : 3 : 1; M là kim loại có hóa trị không đổi) nung nóng, sau khi các phản ứng xảy ra hoàn toàn thu được hỗn hợp rắn Y gồm kim loại và oxit. Để hòa tan hết Y cần ít nhất 260 ml dung dịch HNO3 1M thu được dung dịch chứa a gam muối và khí NO (sản phẩm khử duy nhất của N+5). Giá trị của a là?","trueAnswer": " 21,64.","falseAnswer1": " 22,05.","falseAnwser2": " 17,92.","falseAnwer3": " 18,33."},{"id": "32","question":"Thực hiện các thí nghiệm sau:(a) Cho dung dịch Ba(OH)2 dư vào dung dịch Al2(SO4)3.(b) Cho dung dịch BaCl2 vào dung dịch NaHCO3.(c) Cho hỗn hợp Cu và Fe3O4 (tỉ lệ mol 1 : 1) vào lượng dư dung dịch HCl.(d) Cho dung dịch Ca(HCO3)2 vào dung dịch NaOH.(e) Cho dung dịch Ca(OH)2 dư vào dung dịch H3PO4.Sau khi các phản ứng kết thúc, số thí nghiệm thu được kết tủa là?","trueAnswer": " 5.","falseAnswer1": " 2.","falseAnwser2": " 4.","falseAnwer3": " 3."},{"id": "33","question":"Hỗn hợp X gồm 0,01 mol H2NC2H4COOH và a mol Y có dạng (H2N)2CnH2n-1COOH. Cho X vào dung dịch chứa 0,06 mol HCl, thu được dung dịch Z. Toàn bộ dung dịch Z phản ứng vừa đủ với dung dịch chứa 0,03 mol NaOH và 0,06 mol KOH, thu được dung dịch chứa 8,94 gam muối. Phân tử khối của Y và giá trị của a lần lượt là?","trueAnswer": " 146 và 0,01.","falseAnswer1": " 132 và 0,02.","falseAnwser2": " 132 và 0,01.","falseAnwer3": " 146 và 0,02."},{"id": "34   ","question":"Phân tích một mẫu nước cứng thấy có chứa các ion: Ca2+, Mg2+, Cl-, HCO3-; trong đó nồng độ Cl- là 0,006M và của HCO3- là 0,01M. Cần lấy bao nhiêu ml dung dịch Na2CO3 0,2M để chuyển 1 lít nước cứng trên thành nước mểm? (Coi nước mềm là nước không chứa các ion Ca2+, Mg2+)","trueAnswer": " 40.","falseAnswer1": " 20.","falseAnwser2": " 80.","falseAnwer3": " 60."},{"id": "35","question":"Cho hỗn hợp bột gồm BaO, NaHCO3 và X (tỉ lệ mol tương ứng 2 : 1 : 1) vào nước dư, khuấy đều, đun nhẹ để đuổi hết các khí. Dung dịch sau phản ứng chỉ chứa một chất tan duy nhất có số mol bằng số mol chất X ban đầu. Trong các chất sau: NH4HCO3, Na2SO4, (NH4)2SO4, (NH4)2CO3 có mấy chất thỏa mãn vai trò của X?","trueAnswer": " 4.","falseAnswer1": " 1.","falseAnwser2": " 2.","falseAnwer3": " 3."},{"id": "36","question":"Hỗn hợp E gồm hai ancol X, Y (có cùng số nguyên tử C, đều mạch hở) và amin Z (no, hai chức, mạch hở). Đốt cháy hoàn toàn 0,05 mol E cần vừa đủ a mol O2, thu được 0,14 mol CO2, 0,16 mol H2O và 0,01 mol N2. Biết E chứa một ancol hòa tan được Cu(OH)2 ở điều kiện thường. Giá trị lớn nhất của a là","trueAnswer": " 0,190.","falseAnswer1": " 0,195.","falseAnwser2": " 0,180.","falseAnwer3": " 0,185."},{"id": "37","question":"Từ X1 (C6H10O6) thực hiện các phản ứng theo đúng tỉ lệ mol:X1 + 2NaOH → X2 + 2X3X3 + HCl → X4 + NaClX2 + 2Na → X5 + H2Biết: X1, X2, X3, X4, X5 đều là các hợp chất hữu cơ no, mạch hở, không phân nhánh; X2 và X3 có cùng số nguyên tử C; X2 có số nguyên tử C bằng số nguyên tử O. Phát biểu nào sau đây không đúng?","trueAnswer": " X1, X2, X4 tác dụng với Na theo cùng tỉ lệ mol.","falseAnswer1": " X1 có một công thức cấu tạo.","falseAnwser2": " X3 có số nguyên tử H bằng số nguyên tử O.","falseAnwer3": " X4 có nhiệt độ sôi cao hơn X2."},{"id": "38   ","question":"Hòa tan hoàn toàn hỗn hợp gồm a mol Fe(NO3)3, b mol Cu(NO3)2, c mol NaCl vào nước được dung dịch X. Điện phân X với cường độ dòng điện không đổi là 5A, hiệu suất điện phân là 100%. Kết quả thí nghiệm được ghi trong bảng sau:Cho dung dịch AgNO3 dư vào dung dịch Y thu được m gam kết tủa . Giá trị của m và x lần lượt là?","trueAnswer": " 6,465 và 1,560.","falseAnswer1": " 6,465 và 1,840.","falseAnwser2": " 4,305 và 1,840.","falseAnwer3": " 8,625 và 1,560."},{"id": "39","question":"Xăng E5 là một loại xăng sinh học, được tạo thành khi trộn 5 thể tích C2H5OH (D = 0,8 g/ml) với 95 thể tích xăng truyền thống, giúp thay thế một phần nhiên liệu hóa thạch đang ngày càng cạn kiệt cũng như giảm thiểu ô nhiễm môi trường. Khi đốt cháy hoàn toàn 1 lít xăng E5 thì hạn chế được a phần trăm thể tích khí CO2 thải vào không khí so với đốt cháy hoàn toàn 1 lít xăng truyền thống ở cùng điều kiện nhiệt độ và áp suất. Giả sử xăng truyền thống chỉ chứa hai ankan C8H18 và C9H20 (tỉ lệ mol tương ứng 4 : 3, D = 0,7 g/ml). Giá trị của a gần nhất với giá trị nào sau đây?","trueAnswer": " 3,54.","falseAnswer1": " 1,46.","falseAnwser2": " 2,51.","falseAnwer3": " 1,53."},{"id": "40","question":"Chất béo là thực phẩm quan trọng. Thiếu chất béo cơ thể bị suy nhược, thừa chất béo dễ bị bệnh béo phì, tim mạch. Một loại dầu thực vật T chứa chất béo X và một lượng nhỏ axit panmitic, axit oleic (tỉ lệ mol của X và axit tương ứng là 10 : 1). Cho m gam T phản ứng hết với dung dịch NaOH dư, cô cạn dung dịch sau phản ứng thu được 90,032 gam chất rắn khan Y chỉ chứa 3 chất. Đốt cháy hoàn toàn Y thu được Na2CO3, 4,994 mol CO2 và 4,922 mol H2O. Biết 1 gam chất béo X cung cấp khoảng 9 kcal. Số kcal mà chất béo có trong m gam đầu T cung cấp gần nhất với giá trị nào sau đây?","trueAnswer": " 750,0.","falseAnswer1": " 774,0.","falseAnwser2": " 775,0.","falseAnwer3": " 772,0."}]';
final ChemistryTopic4 =
    '[ {"id": "1   ","question":"Điện phân NaCl nóng chảy thu được natri và khí nào sau đây?","trueAnswer": " Clo","falseAnswer1": " Nitơ","falseAnwser2": " Oxi","falseAnwer3": " Hiđro."},{"id": "2   ","question":"Polime nào sau đây trong thành phần chứa nguyên tố nitơ?","trueAnswer": " Polibutađien","falseAnswer1": " Polietilen","falseAnwser2": " Poliacrilonitrin","falseAnwer3": " Poli(vinyl clorua)."},{"id": "3","question":"Ion kim loại nào sau đây có tính khử?","trueAnswer": " Mg2+","falseAnswer1": " Na+","falseAnwser2": " Fe2+","falseAnwer3": " Al3+."},{"id": "4   ","question":"Kim loại Fe tác dụng với dung dịch axit nào sau đây giải phóng khí H2?","trueAnswer": " H2SO4 đặc","falseAnswer1": " HNO3 đặc","falseAnwser2": " HNO3 loãng","falseAnwer3": " H2SO4 loãng."},{"id": "5","question":"Dung dịch NaOH hòa tan được kim loại nào sau đây sinh ra muối?","trueAnswer": " Cu","falseAnswer1": " Al","falseAnwser2": " K","falseAnwer3": " Ca ."},{"id": "6","question":"Dung dịch chất nào sau đây tác dụng với dung dịch Ba(HCO3)2, vừa thu được kết tủa, vừa có khí thoát ra?","trueAnswer": " HCl","falseAnswer1": " NaOH","falseAnwser2": " Ca(OH)2","falseAnwer3": " H2SO4."},{"id": "7","question":"Chất nào sau đây được dùng để làm mềm nước cứng?","trueAnswer": " HCl.","falseAnswer1": " KNO3","falseAnwser2": " KCl","falseAnwer3": " Na2CO3"},{"id": "8","question":"Kim loại nào sau đây được điều chế bằng cách dùng khí CO để khử oxit kim loại ở nhiệt độ cao?","trueAnswer": " K","falseAnswer1": " Al","falseAnwser2": " Mg","falseAnwer3": " Fe."},{"id": "9   ","question":"Hợp chất CH3COOCH2C6H5 (chứa vòng benzen) có tên gọi là","trueAnswer": " etyl axetat","falseAnswer1": " phenyl axetat","falseAnwser2": " metyl benzoat","falseAnwer3": " benzyl axetat."},{"id": "10","question":"Dung dịch chất nào sau đây có pH &gt; 7?","trueAnswer": " NaOH","falseAnswer1": " NaCl","falseAnwser2": " H2SO4","falseAnwer3": " HNO3."},{"id": "11","question":"Ở điều kiện thường, chất nào sau đây là chất lỏng?","trueAnswer": " Anilin.","falseAnswer1": " Đimetylamin","falseAnwser2": " Metylamin","falseAnwer3": " Etylamin"},{"id": "12","question":"Quặng boxit được dùng sản xuất kim loại nào sau đây?","trueAnswer": " Na","falseAnswer1": " Ba","falseAnwser2": " Al","falseAnwer3": " Fe."},{"id": "13","question":"Chất nào sau đây là ancol bậc hai?","trueAnswer": " CH3CH2OH","falseAnswer1": " (CH3)3COH","falseAnwser2": " CH3OH","falseAnwer3": " CH3CH(OH)CH3."},{"id": "14   ","question":"Cho 19,8 gam hỗn hợp gồm Mg và MgCO3 (tỉ lệ số mol 2 : 1) vào dung dịch H2SO4 loãng dư thu được V lít khí (đktc). Giá trị của V là","trueAnswer": " 8,96","falseAnswer1": " 10,08","falseAnwser2": " 4,48","falseAnwer3": " 6,72."},{"id": "15","question":"Kim loại nào sau đây phản ứng với dung dịch CuSO4 dư, tạo thành hai chất kết tủa?","trueAnswer": " Zn.","falseAnswer1": " Fe","falseAnwser2": " Na","falseAnwer3": " Ba"},{"id": "16   ","question":"Phân tử trimetylamin có bao nhiêu nguyên tử hiđro?","trueAnswer": " 5","falseAnswer1": " 7","falseAnwser2": " 9","falseAnwer3": " 11."},{"id": "17","question":"Ở điều kiện thích hợp, kim loại nào sau đây bị Cl2 oxi hóa lên mức oxi hóa +3?","trueAnswer": " Al.","falseAnswer1": " Na","falseAnwser2": " Mg","falseAnwer3": " Cu"},{"id": "18","question":"Trong các công thức sau đây, công thức nào là của chất béo?","trueAnswer": " C3H5(COOC15H31)3","falseAnswer1": " C3H5(COOC17H33)3","falseAnwser2": " C3H5(OOCC17H33)3","falseAnwer3": " C3H5(OCOC4H9)3."},{"id": "19","question":"Chất nào sau đây có khả năng tạo phản ứng màu đặc trưng với iot?","trueAnswer": " Tinh bột","falseAnswer1": " Glucozơ","falseAnwser2": " Fructozơ","falseAnwer3": " Xenlulozơ."},{"id": "20","question":"Thủy phân m gam saccarozơ trong môi trường axit với hiệu suất 90%, thu được dung dịch E. Trung hòa E bằng kiềm, thu được dung dịch T. Thực hiện phản ứng tráng bạc hoàn toàn dung dịch T, tạo thành 38,88 gam Ag. Giá trị của m là","trueAnswer": " 17,1","falseAnswer1": " 34,2","falseAnwser2": " 68,4","falseAnwer3": " 51,3."},{"id": "21","question":"Phát biểu nào sau đây sai?","trueAnswer": " Trùng hợp etilen thu được polietilen.","falseAnswer1": " Isoamyl axetat là este không no, đơn chức .","falseAnwser2": " Số nguyên tử N có trong phân tử peptit Lys-Ala là 3.","falseAnwer3": " Phân tử amilopectin có cấu trúc mạch phân nhánh."},{"id": "22","question":"Thí nghiệm nào sau đây không sinh ra chất rắn?","trueAnswer": " Cho mẩu Na vào dung dịch CuSO4.","falseAnswer1": " Cho Cu vào dung dịch Fe2(SO4)3 dư.","falseAnwser2": " Cho dung dịch NaOH vào dung dịch Ca(HCO3)2.","falseAnwer3": " Cho Cu vào dung dịch AgNO3."},{"id": "23","question":"Khí X thoát ra khi đốt than trong lò, đốt xăng dầu trong động cơ, gây ngộ độc hô hấp cho người và vật nuôi do làm giảm khả năng vận chuyển oxi của máu. X là","trueAnswer": " CO2","falseAnswer1": " SO2","falseAnwser2": " CO","falseAnwer3": " Cl2."},{"id": "24","question":"Ở điều kiện thường, kim loại nào sau đây ở trạng thái lỏng?","trueAnswer": " Zn","falseAnswer1": " Cu","falseAnwser2": " Hg","falseAnwer3": " Ag."},{"id": "25","question":"Hòa tan hoàn toàn Fe3O4 bằng lượng dư dung dịch HCl thu được dung dịch X. Cho các chất sau: KOH, Cu, AgNO3 và Na2SO4. Số chất tác dụng được với X là","trueAnswer": " 4.","falseAnswer1": " 2","falseAnwser2": " 3","falseAnwer3": " 1"},{"id": "26","question":"Cho chất X tác dụng với dung dịch NaOH đun nóng thu được CH3COONa, C6H5ONa và H2O. X là","trueAnswer": " C2H3COOCH3.","falseAnswer1": " CH3COOH","falseAnwser2": " C2H5COOH","falseAnwer3": " CH3COOC6H5"},{"id": "27","question":"Cho các phát biểu sau:(a) Dầu chuối (chất tạo hương liệu mùi chuối chín) có chứa isoamyl axetat.(b) Glu-Ala tác dụng với dung dịch NaOH tối đa theo tỉ lệ mol 1 : 2.(c) Nước ép của quả nho chín có khả năng tham gia phản ứng tráng bạc .(d) Cao su lưu hóa có tính đàn hồi, lâu mòn và khó tan hơn cao su thường.(đ) Do có tính sát trùng, fomon được dùng để bảo quản các mẫu động vật.Số phát biểu đúng là","trueAnswer": " 5","falseAnswer1": " 4","falseAnwser2": " 2","falseAnwer3": " 3."},{"id": "28","question":"Cho 47,6 gam hỗn hợp gồm Cu và Fe3O4 (có tỉ lệ số mol tương ứng là 4 : 3) tác dụng với dung dịch HCl dư, sau khi các phản ứng xảy ra hoàn toàn còn lại m gam chất rắn không tan. Giá trị của m là","trueAnswer": " 9,6.","falseAnswer1": " 3,2","falseAnwser2": " 6,4","falseAnwer3": " 12,8"},{"id": "29","question":"Polisaccarit X là chất rắn, ở dạng bột vô định hình, màu trắng và được tạo thành trong cây xanh nhờ quá trình quang hợp. Thủy phân hoàn toàn X, thu được monosaccarit Y. Phát biểu nào sau đây đúng?","trueAnswer": " Y tác dụng với H2 (Ni, t°) tạo sobitol.","falseAnswer1": " Y có phân tử khối là 162","falseAnwser2": " X có phản ứng tráng bạc","falseAnwer3": " X dễ tan trong nước lạnh."},{"id": "30   ","question":"Thực hiện các thí nghiệm sau:(a) Sục khí H2S vào dung dịch CuSO4.(b) Cho bột Cu vào một lượng dư dung dịch FeCl3.(c) Sục khí CO2 dư vào dung dịch Ba(AlO2)2.(d) Cho dung dịch K3PO4 nước cứng tạm thời.(đ) Cho dung dịch Ba(OH)2 dư vào dung dịch Al2(SO4)3.Sau khi phản ứng kết thúc, số thí nghiệm tạo thành chất kết tủa là","trueAnswer": " 2","falseAnswer1": " 4","falseAnwser2": " 3","falseAnwer3": " 5."},{"id": "31","question":"Thủy phân hoàn toàn m gam este mạch hở X cần dùng vừa đủ 100 ml dung dịch NaOH 1M, đun nóng, thu được hỗn hợp chứa natri oxalat, ancol metylic và ancol etylic . Giá trị của m là","trueAnswer": " 6,6","falseAnswer1": " 13,2","falseAnwser2": " 5,9","falseAnwer3": " 7,3."},{"id": "32","question":"Cho 15 gam amin đơn chức tác dụng vừa đủ với V ml dung dịch HCl 0,75M thu được dung dịch chứa 23,76 gam muối. Giá trị của V là","trueAnswer": " 720.","falseAnswer1": " 480","falseAnwser2": " 320","falseAnwer3": " 329"},{"id": "33","question":"Điện phân (với điện cực trơ, có màng ngăn) dung dịch chứa hỗn hợp CuSO4 và NaCl (tỉ lệ mol 1:1) bằng dòng điện một chiều có cường độ ổn định. Sau t giờ, thu được dung dịch X và sau 2t giờ, thu được dung dịch Y. Dung dịch X tác dụng với bột Al dư, thu được a mol khí H2. Dung dịch Y tác dụng với bột Al dư, thu được 4a mol khí H2 (giả sử các phản ứng xảy ra hoàn toàn).Cho các phát biểu sau:(a) Tại thời điểm 2t giờ, tổng số mol khí thoát ra ở hai cực là 9a mol.(b) Khi thời gian điện phân là 1,75t giờ, tại catot đã có khí thoát ra .(c) Tại thời điểm 1,5t giờ, Cu2+ chưa điện phân hết.(d) Nước bắt đầu điện phân tại anot ở thời điểm 0,8t giờ.(đ) Tại thời điểm 2t giờ số mol khí thoát ra ở catot là a mol.Số phát biểu đúng là","trueAnswer": " 4."," falseAnswer1":"3"," falseAnwser2":"2"," falseAnwer3":"1"},{"id": "34","question":"Cho sơ đồ phản ứng sau theo đúng tỉ lệ molE + 3NaOH (t°) → X + 2Y + ZX + NaOH (CaO, t°) → CH4 + Na2CO3Y + HCl ⟶ T + NaClBiết E là este no, mạch hở, có công thức phân tử Cn+1Hn+4On; X, Y, Z đều là các chất hữu cơ và MZ &lt; MY. Cho các phát biếu sau:(a) Từ chất Z có thể điều chế trực tiếp axit axetic .(b) E có hai công thức cấu tạo thỏa mãn.(c) T là hợp chất hữu cơ đơn chức .(d) X và Y có cùng số nguyên tử cacbon.(đ) Chất T tác dụng Na dư thu được mol H2 bằng số mol T phản ứng.Số phát biểu đúng là","trueAnswer": " 4","falseAnswer1": " 2","falseAnwser2": " 5","falseAnwer3": " 3."},{"id": "35","question":"Mỗi hecta đất trồng ngô, người nông dân cung cấp 150 kg N, 60 kg P2O5 và 110 kg K2O. Loại phân mà người nông dân sử dụng là phân hỗn hợp NPK (20 – 20 – 15) trộn với phân KCl (độ dinh dưỡng 60%) và ure (độ dinh dưỡng 46%). Tổng khối lượng phân bón đã sử dụng cho 1 hecta gần nhất với giá trị nào sau đây?","trueAnswer": " 783 kg","falseAnswer1": " 604 kg","falseAnwser2": " 300 kg","falseAnwer3": " 810 kg."},{"id": "36   ","question":"E là một triglixerit được tạo bởi hai axit béo (có cùng số C, trong phân tử mỗi axit có không quá ba liên kết π) và glixerol. Xà phòng hóa hoàn toàn 7,98 gam E bằng dung dịch KOH vừa đủ, thu được hai muối X, Y (nY &lt; nX) có khối lượng hơn kém nhau là 2,94 gam. Mặt khác, nếu đem đốt cháy hoàn toàn 7,98 gam E, thu được 0,51 mol khí CO2 và 0,45 mol H2O. Số nguyên tử H trong X là","trueAnswer": " 30","falseAnswer1": " 28","falseAnwser2": " 27","falseAnwer3": " 29."},{"id": "37","question":"Nung m gam hỗn hợp X gồm Fe(NO3)2, FeCO3 và Fe(OH)2 trong bình chân không, thu được chất rắn duy nhất là Fe2O3, a mol hỗn hợp khí và hơi gồm NO2, CO2 và H2O. Mặt khác, hòa tan hoàn toàn m gam X trong 120 gam dung dịch H2SO4 14,7%, thu được dung dịch chỉ chứa 38,4 gam muối trung hòa của kim loại và hỗn hợp khí gồm NO và CO2. Giá trị của a là","trueAnswer": " 0,18","falseAnswer1": " 0,24","falseAnwser2": " 0,30","falseAnwer3": " 0,36."},{"id": "38","question":"Cho sơ đồ chuyển hóa: X → Y → Al → Z → X. Biết: X, Y, Z là các hợp chất khác nhau của nhôm, mỗi mũi tên ứng với một phương trình hóa học, điều kiện phản ứng có đủ. Cho các cặp chất X và Z sau: (a) Al(OH)3 và AlCl3; (b) Al(NO3)3 và Al2(SO4)3; (c) Al(OH)3 và NaAlO2; (d) AlCl3 và NaAlO2. Số cặp X và Z không thỏa mãn sơ đồ trên là","trueAnswer": " 3","falseAnswer1": " 1","falseAnwser2": " 2","falseAnwer3": " 4."},{"id": "39   ","question":"Hỗn hợp E gồm: axit cacboxylic X, anđehit Y và ancol Z (đều mạch hở, chứa không quá 4 nguyên tử cacbon trong phân tử, trong đó X và Y đều no; Z không no, có một nối đôi C=C). Thực hiện các thí nghiệm sau:+ Đốt cháy hoàn toàn 0,6 mol E, thu được 40,32 lít CO2 (đktc) và 28,80 gam H2O.+ Cho 0,6 mol E tác dụng dung dịch NaOH cần vừa đủ 0,4 mol.+ Cho 0,6 mol E tác dụng Na dư, thu được 0,5 mol H2.Phần trăm khối lượng của Y trong E gần nhất với giá trị nào sau đây?","trueAnswer": " 11%","falseAnswer1": " 5%","falseAnwser2": " 9%","falseAnwer3": " 4%."},{"id": "40   ","question":"Hàm lượng cho phép của lưu huỳnh trong nhiên liệu là 0,3% về khối lượng. Để xác định hàm lượng lưu huỳnh trong một loại nhiên liệu người ta lấy 100,0 gam nhiên liệu đó và đốt cháy hoàn toàn. Khí tạo thành chỉ chứa cacbon đioxit, lưu huỳnh đioxit và hơi nước được dẫn vào nước tạo ra 500,0 ml dung dịch. Biết rằng tất cả lưu huỳnh đioxit đã tan vào dung dịch. Lấy 10,0 ml dung dịch này cho tác dụng với dung dịch KMnO4 5,00.10⁻³ mol/l thì thể tích dung dịch KMnO4 cần dùng là 12,5 ml. Phần trăm khối lượng của lưu huỳnh trong nhiên liệu trên là","trueAnswer": " 0,25%","falseAnswer1": " 0,50%","falseAnwser2": " 0,20%","falseAnwer3": " 0,40%."}]';
final ChemistryTopic5 =
    '[ {"id": "1","question":"X là loại đường có nhiều trong quả nho chín. Số nguyên tử H trong phân tử X là?","trueAnswer": " 12","falseAnswer1": " 22","falseAnwser2": " 10","falseAnwer3": " 6."},{"id": "2","question":"Chất nào sau đây là chất điện li mạnh?","trueAnswer": " H2O","falseAnswer1": " H3PO4","falseAnwser2": " BaCl2","falseAnwer3": " Mg(OH)2."},{"id": "3","question":"Mùa lạnh, đưa lò than vào trong phòng kín dễ gây ngạt thở. Nguyên nhân gây ngạt thở nhanh là do khí nào sau đây?","trueAnswer": " O2","falseAnswer1": " CO2","falseAnwser2": " CO","falseAnwer3": " N2."},{"id": "4","question":"Kim loại nào sau đây thuộc nhóm IA trong bảng tuần hoàn?","trueAnswer": " K.","falseAnswer1": " Al","falseAnwser2": " Ba","falseAnwer3": " Ca"},{"id": "5","question":"Etyl axetat có công thức?","trueAnswer": " C2H5COOCH3","falseAnswer1": " HCOOC2H5","falseAnwser2": " CH3COOC2H5","falseAnwer3": " CH3COOCH3."},{"id": "6","question":"Thạch cao nung thu được khi đun nóng thạch cao sống ở 160°C, dược dùng để nặn tượng, bó bột. Công thức của thạch cao nung là?","trueAnswer": " CaCO3","falseAnswer1": " CaSO4.H2O","falseAnwser2": " CaSO4.2H2O","falseAnwer3": " CaSO4."},{"id": "7","question":"Công thức của sắt (III) hidroxit là?","trueAnswer": " Fe(OH)3.","falseAnswer1": " Fe(OH)2","falseAnwser2": " FeCl3","falseAnwer3": " FeO"},{"id": "8","question":"Nhóm kim loại nào sau đây tan hết trong dung dịch H2SO4 loãng dư?","trueAnswer": " Cu, Fe.","falseAnswer1": " Al, Fe","falseAnwser2": " Ag, Al","falseAnwer3": " Hg, Mg"},{"id": "9","question":"Phân tử chất nào sau đây chỉ chứa nguyên tố C và H?","trueAnswer": " Poli(vinyl clorua)","falseAnswer1": " Polimetylmetacrylat","falseAnwser2": " Polibutadien","falseAnwer3": " Xenlulozơ."},{"id": "10   ","question":"Kim loại Fe tác dụng với Cl2 tạo ra chất nào sau đây?","trueAnswer": " Fe(OH)2","falseAnswer1": " FeCl3","falseAnwser2": " FeCl2","falseAnwer3": " FeO."},{"id": "11   ","question":"Natri cacbonat được dùng trong công nghiệp thủy tinh, bột giặt, phẩm nhuộm… Công thức của natri cacbonat là","trueAnswer": " NaHCO3","falseAnswer1": " NaOH","falseAnwser2": " Na2SO4","falseAnwer3": " Na2CO3."},{"id": "12","question":"Este tạo nên mùi thơm của quả dứa có tên là?","trueAnswer": " etyl butirat.","falseAnswer1": " geranyl axetat","falseAnwser2": " benzyl axetat","falseAnwer3": " isoamyl axetat"},{"id": "13","question":"Dữ kiện thực nghiệm nào sau đây chứng tỏ phân tử saccarozơ có nhiều nhóm -OH?","trueAnswer": " Saccarozơ tác dụng với Cu(OH)2 ở nhiệt độ thường tạo dung dịch màu xanh lam.","falseAnswer1": " Saccarozơ có phản ứng thủy phân.","falseAnwser2": " Saccarozơ có phản ứng tráng bạc .","falseAnwer3": " Saccarozơ tác dụng với I2 tạo dung dịch màu xanh tím."},{"id": "14","question":"Khí “ga” hay khí hóa lỏng (LPG) là hỗn gồm propan và butan. Khi được đốt cháy hoàn toàn, 1 mol propan tỏa ra lượng nhiệt là 2220 kJ và 1 mol butan tỏa ra lượng nhiệt là 2850 kJ. Trung bình, lượng nhiệt tiêu thụ từ đốt khí “ga” của hộ gia đình Y là 12000 kJ/ngày và hiệu suất sử dụng nhiệt là 74,75%. Với bình “ga” 12 kg thì hộ gia đình Y sử dụng được 37 ngày. Tỉ lệ mol giữa propan và butan tương ứng trong loại “ga” nói trên gần nhất với giá trị nào sau đây?","trueAnswer": "1 : 2","falseAnswer1": " 3 : 5","falseAnwser2": " 1:4","falseAnwer3": "1:1"},{"id": "15   ","question":"Cho 3 ion: Fe2+, Ag+, Cu2+. Tính oxi hóa của các ion kim loại này tăng theo thứ tự nào sau đây?","trueAnswer": " Fe2+, Cu2+, Ag+","falseAnswer1": " Cu2+, Fe2+, Ag+","falseAnwser2": " Ag+, Cu2+, Fe2+","falseAnwer3": " Ag+, Fe2+, Cu2+."},{"id": "16","question":"Phát biểu nào sau đây đúng?","trueAnswer": " Cu oxi hóa được ion Fe3+ trong dung dịch.","falseAnswer1": " Cho Cu tác dụng hết với lượng dư dung dịch FeCl3 thu được dung dịch chứa hai muối.","falseAnwser2": " Cho Fe(NO3)2 phản ứng vừa đủ với dung dịch HCl thu được khí NO duy nhất và dung dịch chỉ chứa FeCl3.","falseAnwer3": " Hỗn hợp gồm Cu, Fe3O4 có thể tan hết trong dung dịch HCl."},{"id": "17","question":"Cho Fe dư tác dụng với dung dịch HNO3, sau khi kết thúc phản ứng thu được dung dịch chứa chất nào sau đây?","trueAnswer": " Fe(NO3)2, Fe(NO3)3","falseAnswer1": " Fe(NO3)3","falseAnwser2": " Fe(NO3)3, HNO3","falseAnwer3": " Fe(NO3)2."},{"id": "18   ","question":"Polime nào sau đây được dùng để sản xuất chất dẻo?","trueAnswer": " Poli(vinyl clorua)","falseAnswer1": " Cao su buna","falseAnwser2": " Tơ nitron","falseAnwer3": " tinh bột."},{"id": "19","question":"Phương pháp điều chế kim loại Mg là","trueAnswer": " Nhiệt luyện.","falseAnswer1": " Điện phân dung dịch","falseAnwser2": " Điện phân nóng chảy","falseAnwer3": " Thủy luyện."},{"id": "20","question":"Phát biểu nào sau đây là đúng?","trueAnswer": " Nguyên tắc điều chế kim loại Mg là khử ion Mg2+.","falseAnswer1": " Trong sản xuất gang người ta điều chế Fe bằng phương pháp điện phân dung dịch muối sắt.","falseAnwser2": " Ion Na+ bị khử khi điện phân dung dịch NaCl.","falseAnwer3": " Khi điện phân Al2O3 nóng chảy người ta dùng catot bằng than chì, anot bằng thép."},{"id": "21","question":"Cách nào sau đây không sử dụng để loại bỏ tính cứng tạm thời của nước?","trueAnswer": " Đun nóng.","falseAnswer1": " Dùng dung dịch Na2CO3","falseAnwser2": " Dùng dư dung dịch Ca(OH)2","falseAnwer3": " Dùng dư dung dịch NaOH."},{"id": "22   ","question":"Nhận định nào sau đây không đúng về amino axit?","trueAnswer": " Amino axit có tính lưỡng tính.","falseAnswer1": " Amino axit ở điều kiện thường là chất rắn kết tinh do sự tồn tại ion lưỡng cực .","falseAnwser2": " Amino axit tương đối dễ tan trong nước .","falseAnwer3": " Amino axit thuộc loại hợp chất đa chức ."},{"id": "23","question":"Chất nào sau đây không phải là chất lưỡng tính?","trueAnswer": " HCOONH3CH3.","falseAnswer1": " H2N-CH2-COOH","falseAnwser2": " (NH4)2CO3","falseAnwer3": " HCOOCH3"},{"id": "24","question":"Chất nào sau đây có tên là Gly-Ala?","trueAnswer": " HOOC-CH2-NH-CO-CH(CH3)-NH2.","falseAnswer1": " H2N-CH2-CH2-CO-NH-CH2-COOH","falseAnwser2": " HOOC-CH2-NH-CO-CH2-CH2-COOH","falseAnwer3": " HOOC-CH(CH3)-NH-CO-CH2-NH2."},{"id": "25","question":"Vai trò nào không phải là của cacbon trong sản xuất gang?","trueAnswer": " cung cấp nhiệt.","falseAnswer1": " Tạo xỉ","falseAnwser2": " tạo ra gang","falseAnwer3": " tạo chất khử"},{"id": "26","question":"Thí nghiệm nào sau đây không có kết tủa xuất hiện?","trueAnswer": " Cho dung dịch KOH vào dung dịch Ca(HCO3)2.","falseAnswer1": " Cho dung dịch Ca(OH)2 vào dung dịch Ba(HCO3)2.","falseAnwser2": " Cho dung dịch BaCl2 vào dung dịch NaHSO4.","falseAnwer3": " Cho dung dịch Mg(HCO3)2 vào dung dịch H2SO4."},{"id": "27   ","question":"Hỗn hợp E gồm ba este X, Y, Z đều đa chức, no, mạch hở (MX &lt; MY &lt; MZ). Đốt cháy hoàn toàn 8,55 gam E cần vừa đủ 8,232 lít khí O2, thu được 5,13 gam H2O. Mặt khác, đun nóng 8,55 gam E với dung dịch NaOH (vừa đủ), cô cạn dung dịch sau phản ứng, thu được muối T (có mạch cacbon không phân nhánh) và hỗn hợp hai ancol (đơn chức, kế tiếp trong dãy đồng đẳng). Đốt cháy hoàn toàn T, thu được Na2CO3, CO2 và 1,08 gam H2O. Khối lượng của 0,12 mol Y là","trueAnswer": " 14,16","falseAnswer1": " 19.20","falseAnwser2": " 17,52","falseAnwer3": " 15,84."},{"id": "28","question":"Cho các phát biểu sau:(a) Glucozơ là monosaccarit duy nhất có trong quả nho chín.(b) Ancol etylic có nhiệt độ sôi cao hơn axit axeti(c) Dung dịch valin làm quỳ tím hóa xanh.(d) Quần áo dệt bằng tơ tằm không nên là ủi ở nhiệt độ cao.(e) Mặt cắt quả chuối xanh tạo màu xanh tím với iot.Số phát biểu đúng là","trueAnswer": " 5","falseAnswer1": " 3","falseAnwser2": " 4","falseAnwer3": " 2."},{"id": "29   ","question":"Hòa tan hết hỗn hợp gồm Na và Ba vào nước, thu được dung dịch X và V lít khí (ở đktc). Dung dịch X có thể hòa tan được tối đa 8,1 gam nhôm. Giá trị của V là?","trueAnswer": " 3,36","falseAnswer1": " 10,08","falseAnwser2": " 6,72","falseAnwer3": " 11,20."},{"id": "30","question":"Cho hỗn hợp X gồm 6,72 gam Fe và 0,24 mol Cu vào dung dịch AgNO3 đến khi phản ứng hoàn toàn, thu được m gam chất rắn Y và dung dịch Z chứa 3 cation kim loại. Giá trị của m là","trueAnswer": " 77,76","falseAnswer1": " 56,72","falseAnwser2": " 90,72","falseAnwer3": " 25,92 &lt; m &lt; 38,88."},{"id": "31","question":"  Dẫn một mẫu khí thải qua dung dịch Pb(NO3)2 thấy xuất hiện kết tủa màu đen. Hiện tượng đó chứng tỏ trong mẫu khí thải có chứa chất nào trong các chất sau?","trueAnswer": " H2S","falseAnswer1": " HCL","falseAnwser2": "SO2","falseAnwer3": " NH3"},{"id": "32","question":"Hòa tan hoàn toàn m gam hỗn hợp X chứa FeO, Fe2O3, Fe3O4 và FeCO3 bằng dung dịch chứa HCl (vừa đủ) thu được 0,04 mol CO2 và dung dịch Y có chứa 24,43 gam hỗn hợp muối FeCl3 và FeCl2. Cho NaOH dư vào Y trong điều kiện không có không khí thấy xuất hiện 16,66 gam kết tủ Giá trị của m là" , "trueAnswer": " 14,64.","falseAnswer1": " 8,33","falseAnwser2": " 13,86","falseAnwer3": " 14,78" },{"id": "33","question":"X là hợp chất hữu cơ mạch hở có công thức phân tử C6H8O4. Cho các phản ứng sau (theo đúng tỉ lệ mol phản ứng)(1) X + 2NaOH → Z + T + H2O(2) T + H2 → T1(3) Z + H2SO4 → Z1 + Na2SO4Biết Z1 và T1 có cùng số nguyên tử cacbon; T là hợp chất hữu cơ đơn chức, no. Có các phát biểu sau:(a) Nung Z với hỗn hợp với tôi xút thu được ankan đơn giản nhất.(b) T1 không tác dụng với Na(c) Tổng số nguyên tử hidro trong Z1 bằng 2.(d) X không có đồng phân hình học(c) Số nguyên tử trong một phân tử T bằng 10Số phát biểu đúng là?","trueAnswer": " 4.","falseAnswer1": " 3","falseAnwser2": " 2","falseAnwer3": " 5"},{"id": "34","question":"Hòa tan hết 9,6 gam kim loại Mg trong dung dịch HNO3 loãng, thu được 1,4336 lít khi N2 (đktc) và dung dịch X. Cô cạn dung dịch X thu được m gam muối khan. Giá trị của m là","trueAnswer": " 60,8","falseAnswer1": " 59,2","falseAnwser2": " 66,6","falseAnwer3": " 61,5."},{"id": "35   ","question":"Cho các nhân định- Trong quả nho chín có nhiều đường glucozơ- Trong mật ong có nhiều đường fructozo (khoảng 40%)- Fructozơ có trong nhiều loại quả ngọt như dứa, xoài…- Hàm lượng glucozơ trong máu người khoảng 0,1%- Trong các loại đường glucozơ, fructozơ, saccarozơ thì đường saccarozơ có vị ngọt nhất.Số nhận định đúng?","trueAnswer": " 2","falseAnswer1": " 3","falseAnwser2": " 4","falseAnwer3": " 5."},{"id": "36","question":"A trong sơ đồ phản ứng sau là hợp chất hữu cơ đa chức, có công thức phân tử C4H6O4:(1) A + 2NaOH → X (muối) + Y (muối) + Z (ancol)(2) 2X + H2SO4 → 2T + Na2SO4Biết MX &gt; MY. Phát biểu nào sau đây sai?","trueAnswer": " 1 mol T tác dụng tối đa 2 mol Na","falseAnswer1": " Nhiệt độ sôi của X lớn hơn Y","falseAnwser2": " T là hợp chất hữu cơ tạp chứ","falseAnwer3": " X, Y là muối của 2 axit là đồng đẳng kế tiếp."},{"id": "37","question":"Đốt cháy hoàn toàn m gam triglixerit X cần vừa đủ 3,465 mol O2, thu được H2O và 2,475 mol CO2. Cho m gam X tác dụng với dung dịch NaOH vừa đủ, thu được glixerol và 39,78 gam muối. Mặt khác, m gam X tác dụng được tối đa với a mol Br2 trong dung dịch. Giá trị của a là?","trueAnswer": " 0,135","falseAnswer1": " 0,18","falseAnwser2": " 0,225","falseAnwer3": " 0,27."},{"id": "38","question":"Hỗn hợp X gồm 1 axit cacboxylic đơn chức Y, không no, mạch hở có một liên kết đôi C=C và 1 este đơn chức Z no, mạch hở (cùng số mol với Y). Đốt cháy hoàn toàn 0,2 mol X thì thu được 11,2 lít CO2 (dktc) và m gam H2O. Khối lượng của X là","trueAnswer": " 13,00.","falseAnswer1": " 12,26","falseAnwser2": " 13,20","falseAnwer3": " 13,40"},{"id": "39","question":"Hỗn hợp X có khối lượng 26,28 gam gồm metan, propan, etilen, propen có tổng số mol là 0,78 mol. Đốt cháy hoàn toàn 26,28 gam X cần 2,91 mol O2. Mặt khác 26,28 gam X phản ứng với tối đa a mol Br2 trong dung dịch. Giá trị của a là","trueAnswer": " 0,62","falseAnswer1": " 0,3","falseAnwser2": " 0,50","falseAnwer3": " 0,45."},{"id": "40","question":"X là muối ngậm nước của kim loại M. Nung nóng m gam X đến khối lượng không đổi được 4,0 gam chất rắn Y và 10,8 gam hỗn hợp khí và hơi Z. Hấp thụ hoàn toàn Z vào 50 gam dung dịch NaOH 8,0% được dung dịch T chỉ chứa một chất tan có nồng độ 13,98%. Biết rằng quá trình nhiệt phân không làm thay đổi số oxi hoá của M. Phần trăm khối lượng của nguyên tố oxi trong X gần nhất với giá trị nào sau đây ?","trueAnswer": " 65.","falseAnswer1": " 51","falseAnwser2": " 63","falseAnwer3": " 32"}]';
final ChemistryTopic6 =
    '[{"id": "1","question":"Kim loại nào sau đây tác dụng được với dung dịch CuSO4 tạo ra Cu?","trueAnswer": " Zn.","falseAnswer1": " Na .","falseAnwser2": " Ag.","falseAnwer3": " Au."},{"id": "2","question":"Ở trạng thái cơ bản, số electron lớp ngoài cùng của nguyên tử kim loại kiềm là","trueAnswer": " 1.","falseAnswer1": " 2.","falseAnwser2": " 4.","falseAnwer3": " 3."},{"id": "3","question":"Ion kim loại nào sau đây có tính oxi hóa mạnh nhất?","trueAnswer": " Na+.","falseAnswer1": " Cu2+.","falseAnwser2": " Mg2+.","falseAnwer3": " Fe2+."},{"id": "4","question":"Số nguyên tử cacbon trong một phân tử alanin là","trueAnswer": " 2.","falseAnswer1": " 3.","falseAnwser2": " 5.","falseAnwer3": " 6."},{"id": "5   ","question":"Dung dịch chất nào sau đây làm quỳ tím hoá xanh?","trueAnswer": " Metylamin.","falseAnswer1": " Axit axetic .","falseAnwser2": " Glyxin.","falseAnwer3": " Ancol etylic ."},{"id": "6   ","question":"Kim loại có độ cứng lớn nhất là","trueAnswer": " Fe.","falseAnswer1": " Cu.","falseAnwser2": " Cr.","falseAnwer3": " Al."},{"id": "7   ","question":"Khí sinh ra trong quá trình đốt nhiên liệu hóa thạch, gây ra hiệu ứng nhà kính là","trueAnswer": " CH4.","falseAnswer1": " N2.","falseAnwser2": " NO2.","falseAnwer3": " CO2."},{"id": "8","question":"Trong hợp chất, kim loại Mg có số oxi hoá là","trueAnswer": " +2.","falseAnswer1": " +1.","falseAnwser2": " +3.","falseAnwer3": " +4."},{"id": "9   ","question":"Chất X là oxit có màu đỏ nâu, không tan trong nước, là thành phần chính của quặng hematit đỏ. Chất X là","trueAnswer": " FeO.","falseAnswer1": " Fe(OH)2.","falseAnwser2": " Fe2O3.","falseAnwer3": " Fe(OH)3."},{"id": "10","question":"Tên gọi của este có công thức CH3COOC2H5 là","trueAnswer": " etyl axetat.","falseAnswer1": " metyl axetat.","falseAnwser2": " etyl propionat.","falseAnwer3": " etyl fomat."},{"id": "11","question":"Kim loại Fe tác dụng với HNO3 đặc nóng, dư thu được muối nào sau đây?","trueAnswer": " Fe(NO2)2.","falseAnswer1": " Fe(NO3)2.","falseAnwser2": " Fe(NO3)3.","falseAnwer3": " Fe(NO2)3."},{"id": "12","question":"Tơ nitron dai, bền với nhiệt, giữ nhiệt tốt, thường được dùng để dệt vải và may quần áo ấm. Tơ nitron được tổng hợp trực tiếp từ chất nào sau đây?","trueAnswer": " H2N-[CH2]5-COOH.","falseAnswer1": " CH2=CH-CN.","falseAnwser2": " H2N-[CH2]6-NH2.","falseAnwer3": " CH2=CH-CH3."},{"id": "13","question":"Số nguyên tử cacbon trong phân tử axit panmitic là","trueAnswer": " 18.","falseAnswer1": " 15.","falseAnwser2": " 16.","falseAnwer3": " 17."},{"id": "14","question":"Kim loại nào sau đây thuộc nhóm IIA trong bảng tuần hoàn?","trueAnswer": " Fe.","falseAnswer1": " Al.","falseAnwser2": " Na .","falseAnwer3": " Mg."},{"id": "15","question":"Nhỏ dung dịch NaOH vào dung dịch CuSO4, thu được kết tủa có màu","trueAnswer": " xanh.","falseAnswer1": " trắng.","falseAnwser2": " den.","falseAnwer3": " nâu đỏ."},{"id": "16","question":"Chất nào sau đây thuộc loại muối trung hòa?","trueAnswer": " NH4Cl.","falseAnswer1": " NaHCO3.","falseAnwser2": " NaHSO4.","falseAnwer3": " NaH2PO4."},{"id": "17","question":"Chất nào sau đây có tính lưỡng tính?","trueAnswer": " Fe(OH)2.","falseAnswer1": " Al2(SO4)3.","falseAnwser2": " Al(OH)3.","falseAnwer3": " FeO."},{"id": "18","question":"Trong công nghiệp, kim loại nào sau đây điều chế được bằng phương pháp nhiệt luyện?","trueAnswer": " Fe.","falseAnswer1": " Al.","falseAnwser2": " Na .","falseAnwer3": " Mg."},{"id": "19","question":"Cacbohiđrat nào sau đây thuộc loại monosaccarit?","trueAnswer": " Tinh bột.","falseAnswer1": " Glucozơ.","falseAnwser2": " Saccarozơ.","falseAnwer3": " Amilozơ."},{"id": "20","question":"Chất nào sau đây phản ứng được với NaHCO3 trong dung dịch sinh ra khí CO2?","trueAnswer": " C6H6.","falseAnswer1": " CH3CHO.","falseAnwser2": " C2H5OH.","falseAnwer3": " CH3COOH."},{"id": "21","question":"Sục 0,448 lít CO2 vào 150 ml dung dịch Ba(OH)2 0,1M thu được m gam kết tủa . Giá trị của m là","trueAnswer": " 1,970.","falseAnswer1": " 2,985.","falseAnwser2": " 3,940.","falseAnwer3": " 0,955."},{"id": "22","question":"Cho 7,5 gam glyxin tác dụng hết với dung dịch KOH vừa đủ, dung dịch thu được sau phản ứng có chứa m gam muối. Giá trị của m là","trueAnswer": " 11,30.","falseAnswer1": " 11,15.","falseAnwser2": " 9,70.","falseAnwer3": " 11,90."},{"id": "23   ","question":"Thủy phân 27,36 gam saccarozơ trong môi trường axit với hiệu suất 80%, thu được sản phẩm chứa m gam glucozơ. Giá trị của m là","trueAnswer": " 11,52.","falseAnswer1": " 14,40.","falseAnwser2": " 28,80.","falseAnwer3": " 23,04."},{"id": "24","question":"Phương trình hóa học nào sau đây không đúng?","trueAnswer": " 4H2SO4 (đặc) + 2FeO → Fe2(SO4)3 + SO2 + 4H2O.","falseAnswer1": " H2SO4 (loãng) + FeO → FeSO4 + H2O.","falseAnwser2": " 3H2SO4 (loãng) + Fe2O3 → Fe2(SO4)3 + 3H2O.","falseAnwer3": " 4H2SO4 (đặc) + Fe2O3 → Fe2(SO4)3 + SO2 + 4H2O."},{"id": "25","question":"Thuỷ phân hoàn toàn tinh bột trong dung dịch axit vô cơ loãng, thu được chất hữu cơ X. Lên men X thu được chất hữu cơ Y. Các chất X, Y lần lượt là","trueAnswer": " glucozơ, sobitol.","falseAnswer1": " glucozơ, fructozơ.","falseAnwser2": " glucozơ, etanol.","falseAnwer3": " glucozơ, khí cacbonic ."},{"id": "26","question":"Chất X là chất rắn vô định hình, cách điện tốt, bền với axit, được dùng làm vật liệu cách điện, ống dẫn nước, vải che mưa . X là chất nào sau đây?.","trueAnswer": " Poli(etylen terephtalat).","falseAnswer1": " Nilon-6,6.","falseAnwser2": " Poli(metyl metacrylat).","falseAnwer3": " Poli(vinyl clorua)."},{"id": "27","question":"Hòa tan hết 4,84 gam hỗn hợp X gồm Al2O3 và Fe vào dung dịch H2SO4 loãng, dư, thu được 0,025 mol khí thoát ra . Khối lượng Al2O3 trong 4,84 gam X là","trueAnswer": " 2,80 gam.","falseAnswer1": " 2,55 gam.","falseAnwser2": " 3,44 gam.","falseAnwer3": " 2,04 gam."},{"id": "28","question":"Phát biểu nào sau đây đúng?","trueAnswer": " Dầu ăn và mỡ bôi trơn giống nhau về thành phần nguyên tố.","falseAnswer1": " Chất béo tan tốt trong nước, nhẹ hơn nước .","falseAnwser2": " Chất béo là trieste của glixerol với axit béo.","falseAnwer3": " Ở nhiệt độ thường, tất cả các chất béo đều ở trạng thái lỏng."},{"id": "29","question":"Tiến hành các thí nghiệm:(a) Điện phân nóng chảy NaCl.(b) Cho bột Mg dư vào dung dịch Fe2(SO4)3.(c) Cho dung dịch AgNO3 vào dung dịch Fe(NO3)2.(d) Cho hỗn hợp gồm Cu và Fe3O4 (tỉ lệ mol 1:1) vào dung dịch HCl dư.Sau khi các phản ứng xảy ra hoàn toàn, số thí nghiệm thu được kim loại là","trueAnswer": " 3.","falseAnswer1": " 4.","falseAnwser2": " 2.","falseAnwer3": " 1."},{"id": "30","question":"Triglixerit X được tạo bởi glixerol với ba axit béo (axit panmitic, axit stearic, axit Y có công thức C17HyCOOH). Cho 25,66 gam E gồm X và Y (tỉ lệ mol tương ứng là 2 : 3) tác dụng hệt với lượng dư dung dịch NaOH đun nóng, thu được sản phẩm hữu cơ gồm glixerol và 26,88 gam hỗn hợp muối. Mặt khác, x mol hỗn hợp E tác dụng với lượng tối đa Br2 trong dung dịch, thu được 67,32 gam sản phẩm hữu cơ. Giá trị của x là","trueAnswer": " 0,05.","falseAnswer1": " 0,20.","falseAnwser2": " 0,28.","falseAnwer3": " 0,10."},{"id": "31","question":"Cho các phát biểu sau:(a) Trong phân tử este no, mạch hở không chứa liên kết pi (π).(b) Thuỷ phân hoàn toàn saccarozơ thu được 2 loại monosaccarit.(c) Ở điều kiện thường alanin là chất rắn dễ tan trong nước .(d) Tơ nilon-6,6 được điều chế bằng phản ứng trùng ngưng.(e) Đun nóng anbumin với dung dịch kiềm dư thu được các α-aminoaxit.Số phát biểu đúng là","trueAnswer": " 1.","falseAnswer1": " 2.","falseAnwser2": " 3.","falseAnwer3": " 4."},{"id": "32","question":"Cho V lít hỗn hợp X gồm C2H2 và H2 qua Ni đun nóng, thu được hỗn hợp khí Y chỉ gồm 3 hiđrocacbon, khối của Y so với H2 bằng 14,0. Biết Y phản ứng với tối đa 0,06 mol Br2 trong dung dịch. Giá trị của V là","trueAnswer": " 2,240.","falseAnswer1": " 5,606.","falseAnwser2": " 2,688.","falseAnwer3": " 3,808."},{"id": "33","question":"Cho các sơ đồ phản ứng theo đúng tỉ lệ mol:(1) X → Y + CO2.(2) Y + H2O → Z(3) Z + T → X + R + H2O.(4) Q + 2R → X + Na2CO3 + 2H2OCác chất T, R thỏa mãn sơ đồ trên lần lượt là","trueAnswer": " NaHCO3, NaOH.","falseAnswer1": " NaHCO3, Ca(OH)2.","falseAnwser2": " Na2CO3, Ca(HCO3)2.","falseAnwer3": " NaOH, Ca(HCO3)2."},{"id": "34","question":"Cho các chất sau: etyl axetat, triolein, tinh bột, Gly-Ala . Số chất tham gia phản ứng thủy phân trong môi trường axit khi đun nóng là","trueAnswer": " 3.","falseAnswer1": " 2.","falseAnwser2": " 4.","falseAnwer3": " 1."},{"id": "35","question":"Hoà tan hết m gam hỗn hợp Mg, Zn trong dung dịch HNO3 loãng dư, thu được dung dịch X có khối lượng tăng m gam so với dung dịch HNO3 ban đầu. Cô cạn cẩn thận dung dịch X thu được 54,5 gam hỗn hợp Y chứa các muối khan. Nung toàn bộ Y đến khối lượng không đổi, thu được 16,1 gam hỗn hợp chất rắn Z. Giá trị của m là","trueAnswer": " 10,41.","falseAnswer1": " 15,40.","falseAnwser2": " 10,18.","falseAnwer3": " 11,30."},{"id": "36","question":"Tiến hành hai thí nghiệm sau:Thí nghiệm 1: Cho 1 ml anilin vào ống nghiệm chứa 1 ml nước cất, lắc đều rồi để yên.Thí nghiệm 2: Cho 0,5 ml anilin vào ống nghiệm chứa 5 ml dung dịch HCl 2M, lắc đều rồi để yên.Cho các phát biểu sau:(a) Sau thí nghiệm 2, có xuất hiện kết tủa màu trắng ở đáy ống nghiệm.(b) Sau thí nghiệm 2, chất lỏng trong ống nghiệm tạo thành dung dịch đồng nhất.(c) Sau thí nghiệm 1, chất lỏng trong ống nghiệm tách thành hai lớp.(d) Thí nghệm 2, chứng minh anilin có tính axit.(e) Khi tiến hành thí nghiệm 1, nếu cho mẩu giấy quỳ tím vào ống nghiệm thì quỳ tím sẽ hóa xanh.Số phát biểu đúng là","trueAnswer": " 2.","falseAnswer1": " 1.","falseAnwser2": " 3.","falseAnwer3": " 4."},{"id": "37   ","question":"Hỗn hợp E gồm 2 este mạch hở X và Y đều được tạo từ axit cacboxylic và ancol, MX &lt; MY &lt; 300. Đun nóng hỗn hợp E bằng 1 lượng vừa đủ dung dịch NaOH đến phản ứng hoàn toàn thu được sản phẩm hữu cơ gồm m gam một muối của axit cacboxylic và 0,09 mol hỗn hợp 2 ancol Z và T hơn kém nhau 2 nguyên tử cacbon. Đốt cháy hoàn toàn m gam muối trên thu được hơi nước, Na2CO3 và 0,1 mol CO2. Mặt khác cho toàn bộ 2 ancol trên phản ứng với Na dư thu được 0,05 mol khí H2. Thành phần % theo khối lượng của Y trong hỗn hợp E là","trueAnswer": " 58,93%.","falseAnswer1": " 58,80%.","falseAnwser2": " 41,20%.","falseAnwer3": " 41,07%."},{"id": "38","question":"Tiến hành điện phân dung dịch X chứa m gam hỗn hợp chất tan KCl và CuSO4 với điện cực trơ, màng ngăn xốp, cường độ dòng điện không đổi sau thời gian t giây thu được dung dịch Y và hỗn hợp khí X có tỷ khối so với H2 là 25,75. Cho bột Al dư vào Y thấy có 1,62 gam Al phản ứng và thoát ra 0,06 mol khí. Biết các phản ứng xẩy ra hoàn toàn, hiệu suất điện phân 100%. Giá trị của m là","trueAnswer": " 23,670.","falseAnswer1": " 28,305.","falseAnwser2": " 21,435.","falseAnwer3": " 18,87."},{"id": "39","question":"Cho 13,2 gam hỗn hợp X gồm Fe, Mg vào dung dịch hỗn hợp gồm AgNO3, Cu(NO3)2, thu được chất rắn Y và dung dịch Z. Hoà tan hết Y bằng dung dịch H2SO4 đặc, nóng, dư, thu được 0,375 mol SO2 (sản phẩm khử duy nhất của S+6). Cho dung dịch NaOH dư vào Z, thu được chất rắn T. Nung T trong không khí đến khối lượng không đổi, thu được 16,0 gam hỗn hợp chất rắn chỉ gồm hai oxit kim loại. Biết các phản ứng xảy ra hoàn toàn. Phần trăm khối lượng Fe trong X là","trueAnswer": " 63,64%.","falseAnswer1": " 21,21%.","falseAnwser2": " 36,36%.","falseAnwer3": " 42,42%."},{"id": "40   ","question":"Hỗn hợp A (là những chất khí ở điều kiện thường) gồm hiđrocacbon X và hai amin Y và Z (các amin đều no, đơn chức, mạch hở). Đốt cháy hoàn A cần 0,345 mol O2 thu được CO2, 0,16 mol H2O và 0,015 mol N2. Tổng khối lượng của Y và Z trong hỗn hợp A là","trueAnswer": " 1,42 gam.","falseAnswer1": " 2,62 gam.","falseAnwser2": " 1,07 gam.","falseAnwer3":"1,9 gam"}]';
final ChemistryTopic7 =
    '[ {"id": "1   ","question":"Chất nào sau đây là chất điện li yếu?","trueAnswer": "A. CH3COOH.","falseAnswer1": "B. FeCl3.","falseAnwser2": "C. HNO3","falseAnwer3": "D. Nacl."},{"id": "2","question":"Trong phân tử chất nào sau đây có 1 nhóm amino (NH2) và 2 nhóm cacboxyl (COOH)?","trueAnswer": "D. Lysin.","falseAnswer1": "A. Axit fomic.","falseAnwser2": "C. Alanin.","falseAnwer3": "B. Axit glutamic."},{"id": "3","question":"Kim loại nào sau đây thuộc nhóm IA trong bảng tuần hoàn?","trueAnswer": "B. Na.","falseAnswer1": "A. Al.","falseAnwser2": "C.Fe.","falseAnwer3": "D. Ba."},{"id": "4","question":"Khi làm thí nghiệm với HNO3 đặc thường sinh ra khí NO2 có màu nâu đỏ, độc và gây ô nhiễm môi trường. Tên gọi của NO2 là","trueAnswer": "D. nito monooxit.","falseAnswer1": "A. đinitơ pentaoxit.","falseAnwser2": "C. đinitơ oxit.","falseAnwer3": "B. nitơ đioxit."},{"id": "5","question":"Polime nào sau đây có công thức (-CH2-CH(CN)-)n?","trueAnswer": "B. Polietilen.","falseAnswer1": "A. Poli(metyl metacrylat).","falseAnwser2": "C. Poliacrilonitrin.","falseAnwer3": "D. Poli(vinyl clorua)."},{"id": "6","question":"Kim loại Mg tác dụng với HCl trong dung dịch tạo ra H2 và chất nào sau đây?","trueAnswer": "B. Mgo.","falseAnswer1": "A. MgCl2.","falseAnwser2": "C. Mg(HCO3)2","falseAnwer3": "D. Mg(OH)2"},{"id": "7","question":"Axit panmitic là một axit béo có trong mỡ động vật và dầu cọ. Công thức của axit panmitic là","trueAnswer": "B. CH3COOH.","falseAnswer1": "A. C3H5(OH)3","falseAnwser2": "C. C15H31COOH.","falseAnwer3": "D. C17H35COOH."},{"id": "8","question":"Kim loại nào sau đây điều chế được bằng phương pháp thủy luyện?","trueAnswer": "B. Ca.","falseAnswer1": "A. Au.","falseAnwser2": "C. Na","falseAnwer3": "D. Mg."},{"id": "9","question":"Số oxi hóa của sắt trong hợp chất Fe2(SO4)3 là","trueAnswer": "C. +3.","falseAnswer1": "A. +1.","falseAnwser2": "B. +2.","falseAnwer3": "D. +6."},{"id": "10   ","question":"Chất nào sau đây tác dụng với kim loại Na sinh ra khí H2?","trueAnswer": "A. C2H5OH.","falseAnswer1": "B. CH3COOCH3.","falseAnwser2": "C. HCHO.","falseAnwer3": "D. CH4."},{"id": "11   ","question":"X là kim loại cứng nhất, có thể cắt được thủy tinh. X là","trueAnswer": "A. Fe.","falseAnswer1": "B. W","falseAnwser2": "C. Cu.","falseAnwer3": "D. Cr."},{"id": "12","question":"Kim loại Fe tan hết trong lượng dư dung dịch nào sau đây?","trueAnswer": "B. NaOH.","falseAnswer1": "A. Naci.","falseAnwser2": "C. HNO3 đặc nguội.","falseAnwer3": "D. H2SO4 loãng."},{"id": "13","question":"Nhôm bền trong không khí và nước do trên bề mặt của nhôm được phủ kín lớp chất X rất mỏng, bền. Chất X là","trueAnswer": "C. Al2(SO4)3.","falseAnswer1": "A. AlF3.","falseAnwser2": "B. Al(NO3)3.","falseAnwer3": "D. Al2O3."},{"id": "14","question":"Số nguyên tử hiđro trong phân tử metyl fomat là","trueAnswer": "C. 4.","falseAnswer1": "A. 6.","falseAnwser2": "B. 8.","falseAnwer3": "D. 2."},{"id": "15   ","question":"Phân tử chất nào sau đây chứa nguyên tử nitơ?","trueAnswer": "A. Axit axetic.","falseAnswer1": "B. Metylamin.","falseAnwser2": "C. Tinh bột.","falseAnwer3": "D. Glucozơ."},{"id": "16","question":"Glucozơ là chất dinh dưỡng và được dùng làm thuốc tăng lực cho người già, trẻ em và người ốm. Số nguyên tử cacbon trong phân tử glucozơ là","trueAnswer": "D. 12.","falseAnswer1": "A. 6.","falseAnwser2": "C.5.","falseAnwer3": "B. 11."},{"id": "17","question":"Kim loại nào sau đây tan hoàn toàn trong nước dư?","trueAnswer": "C. K.","falseAnswer1": "A. Cu.","falseAnwser2": "B. Ag.","falseAnwer3": "D. Au."},{"id": "18   ","question":"Tính cứng tạm thời của nước do các muối canxi hiđrocacbonat và magie hiđrocacbonat gây nên. Công thức của canxi hiđrocacbonat là","trueAnswer": "A. CaSO4.","falseAnswer1": "B. CaCO3","falseAnwser2": "C. Ca(HCO3)2.","falseAnwer3": "D. CaO."},{"id": "19   ","question":"Trong dung dịch, ion nào sau đây oxi hóa được kim loại Fe?","trueAnswer": "A. Ca2+.","falseAnswer1": "B. Na+.","falseAnwser2": "C. Cu2+","falseAnwer3": "D. Al3+"},{"id": "20","question":"Phèn chua được dùng trong ngành thuộc da, công nghiệp giấy, làm trong nước,... Công thức phèn chua là","trueAnswer": "D. AI(NO3)3.6H2O.","falseAnswer1": "A. K2SO4.Al2(SO4)3.24H2O.","falseAnwser2": "C. Al(NO3)3.9H2O.","falseAnwer3": "B. Al2O3.2H2O."},{"id": "21","question":"Este X có công thức phân tử C4H8O2. Thủy phân X trong dung dịch NaOH dư, thu được sản phẩm gồm natri propionat và ancol Y. Công thức của Y là","trueAnswer": "D. CH3OH.","falseAnswer1": "A. C3H5(OH)3.","falseAnwser2": "C. C3H7OH.","falseAnwer3": "B. C2H5OH."},{"id": "22","question":"Phát biểu nào sau đây đúng?","trueAnswer": "D. Dung dịch saccarozơ hòa tan được Cu(OH)2.","falseAnswer1": "A. Glucozơ bị thủy phân trong môi trường axit.","falseAnwser2": "C. Xenlulozơ thuộc loại đisaccarit.","falseAnwer3": "B. Tinh bột là chất lỏng ở nhiệt độ thường."},{"id": "23","question":"Nhiệt phân hoàn toàn m gam NaHCO3, thu được Na2CO3, H2O và 3,36 lít CO2. Giá trị của m là","trueAnswer": "D. 12,6.","falseAnswer1": "A. 30,0.","falseAnwser2": "C. 15,0.","falseAnwer3": "B. 25,2."},{"id": "24","question":"Cho dung dịch chứa m gam glucozơ tác dụng với lượng dư AgNO3 trong dung dịch NH3, sau phản ứng hoàn toàn thu được 21,6 gam Ag. Giá trị của m là","trueAnswer": "B. 18,0.","falseAnswer1": "A. 13,5.","falseAnwser2": "C.9,0.","falseAnwer3": "D. 16,2."},{"id": "25","question":"Chất nào sau đây tác dụng với dung dịch HCl sinh ra muối FeCl3?","trueAnswer": "D. FeO.","falseAnswer1": "A. Fe2O3.","falseAnwser2": "C. Fe.","falseAnwer3": "B. FeCl2."},{"id": "26","question":"Cho các tơ sau: visco, xenlulozơ axetat, nilon-6, nilon-6,6. Số tơ nhân tạo là","trueAnswer": "D. 3.","falseAnswer1": "A. 1.","falseAnwser2": "C. 4.","falseAnwer3": "B. 2."},{"id": "27","question":"Để khử hoàn toàn 16,0 gam Fe2O3 thành kim loại Fe ở nhiệt độ cao (không có oxi) cần tối thiểu m gam kim loại Al. Giá trị của m là","trueAnswer": "C. 5,4.","falseAnswer1": "A. 8,1.","falseAnwser2": "B. 2,7.","falseAnwer3": "D. 10,8."},{"id": "28","question":"Đốt cháy hoàn toàn m gam glyxin trong 02 thu được N2, H2O và 6,72 lít CO2. Giá trị của m là","trueAnswer": "C. 8,90.","falseAnswer1": "A. 26,70.","falseAnwser2": "B. 22,50.","falseAnwer3": "D. 11,25."},{"id": "29","question":"Hỗn hợp E gồm ba este no, mạch hở X (đơn chức), Y (hai chức), Z (ba chức) đều được tạo thành từ axit cacboxylic và ancol. Đốt cháy hoàn toàn m gam E, thu được số mol CO2 lớn hơn số mol H2O là 0,425 mol. Mặt khác, m gam E phản ứng vừa đủ với dung dịch NaOH, thu được hỗn hợp T gồm hai muối và 28,6 gam hai ancol. Đốt cháy hoàn toàn T cần vừa đủ 0,25 mol O2, thu được CO2, 0,35 mol Na2CO3 và 0,15 mol H2O. Khối lượng của X trong m gam E là","trueAnswer": "B. 3,30 gam.","falseAnswer1": "A. 3,70 gam.","falseAnwser2": "C. 2,96 gam.","falseAnwer3": "D. 2,64 gam"},{"id": "30","question":"Đốt hỗn hợp X gồm Fe và Cu trong 02, thu được m gam hỗn hợp X gồm Fe, Cu, Fe3O4 và CuO. Cho Y vào dung dịch chứa 0,2 mol HCl, thu được dung dịch Z chỉ chứa muối, 0,05 mol H2 và 9,2 gam chất rắn T. Cho T tác dụng với dung dịch HCl có khí thoát ra . Biết các phản ứng xảy ra hoàn toàn. Giá trị của m là","trueAnswer": "C. 16,0.","falseAnswer1": "A. 14,8.","falseAnwser2": "B. 16,4.","falseAnwer3": "D. 15,6."},{"id": "31","question":"Cho các phát biểu sau:(a) Trong phân tử este no, mạch hở không chứa liên kết pi (π).(b) Thuỷ phân hoàn toàn saccarozơ thu được 2 loại monosaccarit.(c) Ở điều kiện thường alanin là chất rắn dễ tan trong nước .(d) Tơ nilon-6,6 được điều chế bằng phản ứng trùng ngưng.(e) Đun nóng anbumin với dung dịch kiềm dư thu được các α-aminoaxit.Số phát biểu đúng là","trueAnswer": " 1.","falseAnswer1": " 2.","falseAnwser2": " 3.","falseAnwer3": " 4."},{"id": "32","question":"Hỗn hợp X gồm triglixerit Y và axit béo Z. Cho m gam X phản ứng hoàn toàn với dung dịch NaOH dư, thu được sản phẩm hữu cơ gồm hai muối có cùng số nguyên tử cacbon và 2,76 gam glixerol. Nếu đốt cháy hết m gam X thì cần vừa đủ 3,445 mol O2, thu được 2,43 mol CO2 và 2,29 mol H2O. Khối lượng của Y trong m gam X là","trueAnswer": "D. 24,90 gam.","falseAnswer1": "A. 26,34 gam.","falseAnwser2": "C. 26,52 gam.","falseAnwer3": "B. 26,70 gam."},{"id": "33","question":"73: Cho m gam hỗn hợp X gồm FeS2, FeCO3, CuO và Fe2O3 (trong 3 nguyên tố oxi chiếm 15,2% về khối lượng) vào bình kín (thể tích không đổi) chứa 0,54 mol O2 (dư). Nung nóng bình đến khi các phản ứng xảy ra hoàn toàn rồi đưa về nhiệt độ ban đầu thì áp suất trong bình giảm 10% so với áp suất ban đầu (coi thể tích chất rắn thay đổi không đáng kể). Mặt khác, hòa tan hết m gam X bằng dung dịch H2SO4 đặc nóng, thu được dung dịch Y chứa 1,8m gam hỗn hợp muối (gồm Fe2(SO4)3, CuSO4) và 1,08 mol hỗn hợp khí gồm CO2, SO2. Giá trị của m là","trueAnswer": "C. 15.","falseAnswer1": "A. 20.","falseAnwser2": "B. 25.","falseAnwer3": "D. 30."},{"id": "34","question":"Cho các phát biểu sau: (a) Phân đạm urê cung cấp cho cây trồng nguyên tố kali. (b) Điện phân dung dịch CuSO4 thu được kim loại Cu ở anot. (c) Sục khí CO2 tới dư vào dung dịch NaAlO2 có xuất hiện kết tủa. (d) Các đồ vật bằng sắt khó bị ăn mòn hơn sau khi được quét sơn lên bề mặt. Số phát biểu đúng là","trueAnswer": "B. 1.","falseAnswer1": "A. 3.","falseAnwser2": "C. 2.","falseAnwer3": "D. 4."} ,{"id": "35","question":"Hoà tan hết m gam hỗn hợp Mg, Zn trong dung dịch HNO3 loãng dư, thu được dung dịch X có khối lượng tăng m gam so với dung dịch HNO3 ban đầu. Cô cạn cẩn thận dung dịch X thu được 54,5 gam hỗn hợp Y chứa các muối khan. Nung toàn bộ Y đến khối lượng không đổi, thu được 16,1 gam hỗn hợp chất rắn Z. Giá trị của m là","trueAnswer": " 10,41.","falseAnswer1": " 15,40.","falseAnwser2": " 10,18.","falseAnwer3": " 11,30."},{"id": "36","question":"Nung nóng a mol hỗn hợp X gồm propen, axetilen và hiđro với xúc tác Ni trong bình kín (chỉ xảy ra phản ứng cộng H), sau một thời gian thu được hỗn hợp khí Y có tỉ khối so với X là 1,25. Đốt cháy hết Y, thu được 0,87 mol CO2 và 1,05 mol H2O. Mặt khác, Y phản ứng tối đa với 0,42 mol brom trong dung dịch. Giá trị của a là","trueAnswer": "C. 0,30.","falseAnswer1": "A. 0,45.","falseAnwser2": "B. 0,60.","falseAnwer3": "D. 0,75."}, {"id": "37","question":"Nung m gam hỗn hợp X gồm Fe(NO3)2 và KNO3 (trong bình kín, không có không khí) đến khối lượng không đổi, thu được chất rắn Y và hỗn hợp khí Z. Hấp thụ hết Z vào nước, thu được 400 ml dung dịch E (chỉ chứa một chất tan) có pH = 1, không có khí thoát ra. Giá trị của m là","trueAnswer": "C. 5,62.","falseAnswer1": "A. 11,24.","falseAnwser2": "B. 4,61.","falseAnwer3": "D. 23,05."},{"id": "38","question":"Điện phân (điện cực trơ, màng ngăn xốp) dung dịch gồm CuSO4 và NaCl (tỉ lệ mol tương ứng 1: 3) với cường độ dòng điện 2,68A. Sau thời gian t giờ, thu được dung dịch Y (chứa hai chất tan) có khối lượng giảm 20,75 gam so với dung dịch ban đầu. Cho bột Al dư vào Y, thu được 3,36 lít khí H2. Biết các phản ứng xảy ra hoàn toàn, hiệu suất điện phân 100%, bỏ qua sự bay hơi của nước. Giá trị của t là","trueAnswer": "C. 7.","falseAnswer1": "A. 6.","falseAnwser2": "B. 4.","falseAnwer3": "D. 5."},{"id": "39   ","question":"Cho các phát biểu sau: (a) Tơ nitron thuộc loại tơ poliamit. (b) Mỡ động vật, dầu thực vật tan nhiều trong benzen. (c) Dung dịch lysin làm quỳ tím chuyển sang màu hồng. (d) Poli(metyl metacrylat) được dùng để chế tạo thuỷ tinh hữu cơ. (d) Tinh bột được tạo thành trong cây xanh nhờ quá trình quang hợp. Số phát biểu đúng là","trueAnswer": "A. 2.","falseAnswer1": "B. 4.","falseAnwser2": "C. 3.","falseAnwer3": "D. 5."},{"id": "40","question":"Tiến hành thí nghiệm theo các bước sau: Bước 1: Cho vào bát sứ nhỏ khoảng 1 gam dầu thực vật và 3 ml dung dịch NaOH 40%. Bước 2: Đun sôi nhẹ và khuấy liên tục hỗn hợp bằng đũa thủy tinh. Thỉnh thoảng nhỏ thêm vài giọt nước cất để giữ thể tích hỗn hợp phản ứng không đổi. Bước 3: Sau 8 – 10 phút, rót thêm vào hỗn hợp 4 – 5 ml dung dịch NaCl bão hòa nóng, khuấy nhẹ. Sau đó để yên hỗn hợp 5 phút, lọc tách riêng phần dung dịch và chất rắn. Phát biểu nào sau đây sai?","trueAnswer": "B. Ở bước 3, NaCl có vai trò làm cho phản ứng xảy ra hoàn toàn.","falseAnswer1": "A. Sau bước 1, chất lỏng trong bát sứ tách thành hai lớp.","falseAnwser2": "C. Ở bước 2, xảy ra phản ứng thủy phân chất béo.","falseAnwer3": "D. Dung dịch thu được sau bước 3 có khả năng hòa tan Cu(OH)2."}]';
final ChemistryTopic8 =
    '[{"id": "1","question":"Khí nào sau đây là tác nhân chủ yếu gây mưa axit?","trueAnswer": " SO2.","falseAnswer1": " N2.","falseAnwser2": " CH4.","falseAnwer3": " NH3."}, {"id": "2   ","question":"Cho các phản ứng sau:(1) CuO + H2 → Cu + H2O(2) 2CuSO4+ 2H2O → 2Cu + O2+ 2H2SO4(3) Fe + CuSO4 → FeSO4+ Cu(4) 2Al + Cr2O3 → Al2O3 + 2CrSố phản ứng dùng để điều chế kim loại bằng phương pháp nhiệt luyện là.","trueAnswer": " 4","falseAnswer1": " 3","falseAnwser2": " 2","falseAnwer3": " 1"},{"id": "3","question":"Cặp chất nào sau đây không phản ứng được với nhau?","trueAnswer": " Metyl acrylat + H2(xt Ni, t0)","falseAnswer1": " Anilin + nước Br2","falseAnwser2": " Glucozơ + dung dịch AgNO3/NH3, đun nóng.","falseAnwer3": " Amilozơ + Cu(OH)2."},{"id": "4","question":"Tên của hợp chất CH3-CH2-NH-CH3 là?","trueAnswer": " N-metyletylamin","falseAnswer1": " Etylmetylamin.","falseAnwser2": " Metyletanamin","falseAnwer3": " Metyletylamin"},{"id": "5","question":"Để bảo vệ vỏ tàu biển, người ta thường dùng phương pháp nào sau đây?","trueAnswer": " Cách li kim loại với môi trường bên ngoài.","falseAnswer1": " Dùng chất ức chế sự ăn mòn.","falseAnwser2": " Dùng hợp kim chống gỉ.","falseAnwer3": " Dùng phương pháp điện hó"},{"id": "6   ","question":"Dãy các ion xếp theo chiều giảm dần tính oxi hóa là.","trueAnswer": " Ag+, Cu2+, Fe3+, Fe2+.","falseAnswer1": " Ag+, Fe3+, Cu2+, Fe2+.","falseAnwser2": " Fe3+, Ag+, Cu2+, Fe2+.","falseAnwer3": " Fe3+, Cu2+, Ag+, Fe2+."},{"id": "7   ","question":"Hợp chất nào sau đây thuộc loại đipeptit?","trueAnswer": " H2N-CH2-CO-NH-CH2-CO-NH-CH2-COOH.","falseAnswer1": " H2N-CH2-CH2-CO-NH-CH2-COOH","falseAnwser2": " H[HN-CH2-CH2-CO]2OH.","falseAnwer3": " H2N-CH2-CO-NH-CH(CH3)-COOH."},{"id": "8","question":"Trong số các loại tơ sau: tơ nitron; tơ visco; tơ nilon-6,6; tơ lapsan. Có bao nhiêu loại tơ thuộc tơ nhân tạo (tơ bán tổng hợp)?","trueAnswer": " 1.","falseAnswer1": " 3.","falseAnwser2": " 2.","falseAnwer3": " 4"},{"id": "9","question":"Hòa tan hết m gam bột nhôm trong dung dịch HCl dư, thu được 0,16 mol khí H2. Giá trị m là.","trueAnswer": " 1,44 gam","falseAnswer1": " 4,32 gam","falseAnwser2": " 2,88 gam","falseAnwer3": " 2,16 gam"},{"id": "10","question":"Hòa tan hết 15,755 gam kim loại M trong 200 ml dung dịch HCl 1M, cô cạn dung dịch sau phản ứng thu được 23,365 gam rắn khan. Kim loại M là.","trueAnswer": " Zn","falseAnswer1": " Ba","falseAnwser2": " Na","falseAnwer3": " Al"},{"id": "11","question":"Cho các chất: etyl axetat, anilin, metyl aminoaxetat, glyxin, tripanmitin. Số chất tác dụng được với dung dịch NaOH là.","trueAnswer": " 4.","falseAnswer1": " 2.","falseAnwser2": " 3.","falseAnwer3": " 5."},{"id": "12","question":"Saccarozơ và glucozơ đều có:","trueAnswer": " phản ứng với nước brom.","falseAnswer1": " phản ứng với Cu(OH)2 ở nhiệt độ thường tạo thành dung dịch xanh lam.","falseAnwser2": " phản ứng thuỷ phân trong môi trường axit.","falseAnwer3": " phản ứng với AgNO3 trong dung dịch NH3, đun nóng."},{"id": "13","question":"Cho 18,92 gam este X đơn chức, mạch hở tác dụng với dung dịch NaOH vừa đủ, thu được 6,88 gam ancol metylic và muối của axit cacboxylic Y. Công thức phân tử của Y là.","trueAnswer": " C3H4O2","falseAnswer1": " C2H4O2","falseAnwser2": " C3H6O2","falseAnwer3": " C4H8O2"},{"id": "14","question":"Cho 22,02 gam muối HOOC-[CH2]2-CH(NH3Cl)COOH tác dụng với 200 ml dung dịch gồm NaOH 1M và KOH 1M. Cô cạn dung dịch sau phản ứng thu được m gam chất rắn. Giá trị của m là.","trueAnswer": " 34,02 gam","falseAnswer1": " 34,74 gam","falseAnwser2": " 36,90 gam.","falseAnwer3": " 39,06 gam"},{"id": "15","question":"Cho phản ứng: NaCrO2+ Br2+ NaOH → Na2CrO4+ NaBr + H2O. Sau khi phản ứng cân bằng, tổng hệ số tối giản của phản ứng là.","trueAnswer": " 26.","falseAnswer1": " 25.","falseAnwser2": " 24.","falseAnwer3": " 28."},{"id": "16","question":"Kim loại có những tính chất vật lý chung nào sau đây?","trueAnswer": " Tính dẫn điện, tính dẫn nhiệt, có khối lượng riêng lớn, có ánh kim.","falseAnswer1": " Tính dẻo, tính dẫn nhiệt, nhiệt độ nóng chảy cao.","falseAnwser2": " Tính dẻo, tính dẫn điện, tính dẫn nhiệt và có ánh kim.","falseAnwer3": " Tính dẻo, có ánh kim, tính cứng."},{"id": "17","question":"Phát biểu nào sau đây sai?","trueAnswer": " Nhiệt độ sôi của tristearin thấp hơn hẳn so với triolein.","falseAnswer1": " Sản phẩm của phản ứng xà phòng hoá chất béo là glixerol và xà phòng.","falseAnwser2": " Số nguyên tử hiđro trong phân tử este đơn và đa chức luôn là một số chẵn.","falseAnwer3": " Trong công nghiệp có thể chuyển hoá chất béo lỏng thành chất béo rắn."},{"id": "18","question":"Cho các chất sau: HOOC-[CH2]2-CH(NH2)COOH (1); H2N-CH2-COOCH3 (2); ClH3N-CH2-COOH (3); H2N-[CH2]4-CH(NH2)COOH (4); HCOONH4 (5). Số chất vừa tác dụng với dung dịch HCl; vừa tác dụng với dung dịch NaOH là.","trueAnswer": " 5","falseAnswer1": " 2","falseAnwser2": " 4","falseAnwer3": " 3"},{"id": "19   ","question":"Nhỏ từ từ từng giọt đến hết 30 ml dung dịch HCl 1M vào 100 ml dung dịch chứa Na2CO3 0,2M và NaHCO3 0,2M. Sau khi phản ứng kết thúc, thể tích khí CO2 thu được ở đktc là.","trueAnswer": " 448 ml.","falseAnswer1": " 672 ml.","falseAnwser2": " 336 ml.","falseAnwer3": " 224 ml."},{"id": "20","question":"Cho 50,0 gam hỗn hợp X gồm Fe3O4, Cu và Mg vào dung dịch HCl loãng dư, sau phản ứng được 2,24 lít H2 (đktc) và còn lại 18,0 gam chất rắn không tan. Phần trăm khối lượng Fe3O4 trong X là.","trueAnswer": " 59,2%.","falseAnswer1": " 46,4%.","falseAnwser2": " 52,9%.","falseAnwer3": " 25,92%"},{"id": "21","question":"Nhận định nào sau đây là đúng?","trueAnswer": " Tinh bột và xenlulozơ đều có công thức là (C6H10O5)n nên chúng là đồng phân của nhau.","falseAnswer1": " Saccarozơ, amilozơ và xenlulozơ đều cho được phản ứng thủy phân.","falseAnwser2": " Xenlulozơ được tạo bởi các gốc α-glucozơ liên kết với nhau bởi liện kết α-1,4-glicozit.","falseAnwer3": " Thủy phân đến cùng amilopectin, thu được hai loại monosaccarit."},{"id": "22   ","question":"Thuốc thử dùng để phân biệt hai dung dịch Na2CO3 và Ca(HCO3)2 là?","trueAnswer": " dung dịch NaHCO3.","falseAnswer1": " dung dịch Ca(OH)2.","falseAnwser2": " dung dịch NaOH.","falseAnwer3": " dung dịch NaCl."},{"id": "23   ","question":"Cho 5,4 gam amin đơn chức X tác dụng với dung dịch HCl loãng dư, thu được 9,78 gam muối. Số đồng phân cấu tạo của X là.","trueAnswer": " 2","falseAnswer1": " 1","falseAnwser2": " 6","falseAnwer3": " 8"},{"id": "24","question":"Đốt cháy 34,32 gam chất béo X bằng lượng oxi vừa đủ, thu được 96,8 gam CO2 và 36,72 gam nướ Mặt khác 0,12 mol X làm mất màu tối đa V ml dung dịch Br2 1M. Giá trị của V là.","trueAnswer": " 360 ml","falseAnswer1": " 120 ml","falseAnwser2": " 240 ml","falseAnwer3": " 480 ml"},{"id": "25","question":"Cho 0,01 mol α-amino axit X tác dụng vừa đủ với 200 ml dung dịch KOH 0,1M hay 100 ml dung dịch HCl 0,1M. Nếu cho 0,03 mol X tác dụng với 40 gam dung dịch NaOH 7,05% cô cạn dung dịch sau phản ứng, thu được 6,15 gam chất rắn. Công thức của X là.","trueAnswer": " H2NC2H3(COOH)2.","falseAnswer1": " (H2N)2C3H5COOH.","falseAnwser2": " H2NC4H7(COOH)2.","falseAnwer3": " H2NC3H5(COOH)2."},{"id": "26   ","question":"Phát biểu nào sau đây là đúng?","trueAnswer": " Nước cứng là nguyên nhân chính gây ra ô nhiễm nguồn nước hiện nay.","falseAnswer1": " Bột sắt tự bốc cháy khi tiếp xúc với khí clo.","falseAnwser2": " Hàm lượng của sắt trong gang trắng cao hơn trong thép.","falseAnwer3": " Nhôm là nguyên tố phổ biến nhất trong vỏ trái đất."},{"id": "27   ","question":"Cho hỗn hợp rắn X gồm các chất có cùng số mol gồm BaO, NaHSO4, FeCO3 vào lượng nước dư, lọc lấy kết tủa nung ngoài không khí đến khối lượng không đổi, thu được rắn Y chứa:","trueAnswer": " BaSO4","falseAnswer1": " BaO và BaSO4","falseAnwser2": " BaSO4 và Fe2O3","falseAnwer3": " BaSO4, BaO và Fe2O3"},{"id": "28","question":"Cho m gam dung dịch muối X vào m gam dung dịch muối Y, thu được 2m gam dung dịch Z chứa hai chất tan. Cho dung dịch BaCl2 dư hoặc dung dịch Ba(OH)2 dư vào Z, đều thu được a gam kết tủa . Muối X, Y lần lượt là.","trueAnswer": " NaOH và KHCO3","falseAnswer1": " NaHCO3 và NaHSO4","falseAnwser2": " Na2SO4 và NaHSO4.","falseAnwer3": " Na2CO3 và NaHCO3"},{"id": "29   ","question":"Nhúng thanh Fe nặng m gam vào 300 ml dung dịch CuSO4 1M, sau một thời gian, thu được dung dịch X có chứa CuSO4 0,5M; đồng thời khối lượng thanh Fe tăng 4% so với khối lượng ban đầu. Giả sử thể tích dung dịch không thay đổi và lượng Cu sinh ra bám hoàn toàn vào thanh sắt. Giá trị m là.","trueAnswer": " 24 gam.","falseAnswer1": " 30 gam.","falseAnwser2": " 32 gam.","falseAnwer3": " 48 gam."},{"id": "30","question":"Peptit X mạch hở được tạo bởi từ glyxin và alanin. Đốt cháy hoàn toàn 0,1 mol X bằng lượng oxi vừa đủ, sản phẩm cháy gồm CO2, N2 và 1,15 mol H2O. Số liên kết peptit có trong X là.","trueAnswer": " 5","falseAnswer1": " 3","falseAnwser2": " 4","falseAnwer3": " 2"},{"id": "31","question":"Cho các nhận định sau:(1) Trong y học, glucozơ được dùng làm thuốc tăng lực .(2) Trong công nghiệp dược phẩm, saccacrozơ được dùng để pha chế thuốc .(3) Trong công nghiệp, một lượng lớn chất béo dùng để điều chế xà phòng và glixerol.(4) Các ankylamin được dùng trong tổng hợp hữu cơ.(5) Muối mononatri của axit glutaric là thuốc hỗ trợ thần kinh.(6) Một số este có mùi thơm hoa quả được dùng trong công nghiệp thực phẩm và mĩ phẩm.Số nhận định đúng là.","trueAnswer": " 3","falseAnswer1": " 5","falseAnwser2": " 6","falseAnwer3": " 4"},{"id": "32","question":"Tiến hành các thí nghiệm sau:(a) Cho Mg vào lượng dư dung dịch Fe2(SO4)3 dư;(b) Cho bột Zn vào lượng dư dung dịch CrCl3;(c) Dẫn khí H2 dư qua ống sứ chứa bột CuO nung nóng;(d) Cho Ba vào lượng dư dung dịch CuSO4;(e) Cho dung dịch Fe(NO3)2 vào dung dịch AgNO3.Sau khi kết thúc các phản ứng, số thí nghiệm thu được kim loại là.","trueAnswer": " 2.","falseAnswer1": " 5.","falseAnwser2": " 4.","falseAnwer3": " 3."},{"id": "33","question":"Điều khẳng định nào sau đây là sai?","trueAnswer": " Cho dung dịch HCl loãng, dư vào dung dịch anilin, thu được dung dịch trong suốt.","falseAnswer1": " Cho dung dịch HCl loãng, dư vào dung dịch alanin, thấy dung dịch phân lớp.","falseAnwser2": " Nhỏ dung dịch H2SO4 đặc vào saccarozơ sẽ hóa đen.","falseAnwer3": " Cho dung dịch glucozơ vào dung dịch AgNO3/NH3 đun nóng, xuất hiện kết tủa trắng bạc ."},{"id": "34   ","question":"Hòa tan hết m gam hỗn hợp gồm Mg, Al và Zn trong dung dịch HNO3 loãng (dùng dư), kết thúc phản ứng thu được dung dịch X có khối lượng tăng m gam. Cô cạn cẩn thận dung dịch X thu được x gam hỗn hợp Y chứa các muối; trong đó phần trăm khối lượng của oxi chiếm 60,111%. Nung nóng toàn bộ Y đến khối lượng không đổi thu được 18,6 gam hỗn hợp các oxit. Giá trị của x là?","trueAnswer": " 70,12.","falseAnswer1": " 64,68.","falseAnwser2": " 68,46.","falseAnwer3": " 72,10."},{"id": "35","question":"Hoà tan hết m gam hỗn hợp Mg, Zn trong dung dịch HNO3 loãng dư, thu được dung dịch X có khối lượng tăng m gam so với dung dịch HNO3 ban đầu. Cô cạn cẩn thận dung dịch X thu được 54,5 gam hỗn hợp Y chứa các muối khan. Nung toàn bộ Y đến khối lượng không đổi, thu được 16,1 gam hỗn hợp chất rắn Z. Giá trị của m là","trueAnswer": " 10,41.","falseAnswer1": " 15,40.","falseAnwser2": " 10,18.","falseAnwer3": " 11,30."},{"id": "36   ","question":"Cho các nhận định sau:(1) Ở điều kiện thường, các kim loại như Na, K, Ca và Ba khử được nước giải phóng khí H2.(2) Dùng nước để dập tắt các đám cháy magiê.(3) Cho CrO3 vào dung dịch NaOH loãng dư, thu được dung dịch có màu da cam.(4) Phèn chua có công thức là Na2SO4.Al2(SO4)3.24H2O.(5) Trong môi trường kiềm, muối crom (III) bị những chất oxi hóa mạnh oxi hóa thành muối crom (VI).Số nhận định đúng là.","trueAnswer": " 4","falseAnswer1": " 2","falseAnwser2": " 3","falseAnwer3": " 1"},{"id": "37","question":"Tiến hành điện phân dung dịch chứa 0,25 mol Cu(NO3)2 và 0,18 mol NaCl bằng điện cực trơ, màng ngăn xốp với cường độ dòng điện không đổi tới khi khối lượng dung dịch giảm 21,75 gam thì dừng điện phân. Cho m gam bột Fe vào vào dung dịch sau điện phân, kết thúc phản ứng, thấy thoát ra khí NO (sản phẩm khử duy nhất) và còn lại 0,75m gam rắn không tan. Giá trị m là.","trueAnswer": " 18,66 gam","falseAnswer1": " 18,88 gam","falseAnwser2": " 19,60 gam","falseAnwer3": " 19,33 gam"},{"id": "38","question":"X, Y, Z là 3 este đều đơn chức, mạch hở (trong đó Y và Z không no chứa một liên kết C=C và có tồn tại đồng phân hình học). Đốt cháy 21,62 gam hỗn hợp E chứa X, Y, Z sản phẩm cháy dẫn qua dung dịch Ca(OH)2 dư thấy khối lượng dung dịch giảm 34,5 gam. Mặt khác, đun nóng 21,62 gam E với 300 ml dung dịch NaOH 1M (vừa đủ), thu được hỗn hợp T chỉ chứa 2 muối và hỗn hợp gồm 2 ancol kế tiếp thuộc cùng dãy đồng đẳng. Khối lượng của muối có khối lượng phân tử lớn trong hỗn hợp T là:","trueAnswer": " 4,68 gam.","falseAnswer1": " 8,64 gam.","falseAnwser2": " 9,72 gam.","falseAnwer3": " 8,10 gam."},{"id": "39   ","question":"Cho 10,24 gam hỗn hợp X gồm Fe và Cu vào dung dịch chứa H2SO4 0,6M và NaNO3 đun nóng, kết thúc phản ứng thu được dung dịch Y chỉ chứa các muối sunfat và 2,688 lít khí NO (sản phẩm khử duy nhất; đktc). Cho Ba(OH)2 dư vào dung dịch Y, lọc lấy kết tủa nung ngoài không khí đến khối lượng không đổi thu được 69,52 gam rắn khan. Giả sử thể dung dịch thay đổi không đáng kể. Nồng độ mol/l của Fe2(SO4)3 trong dung dịch Y là.","trueAnswer": " 0,04M","falseAnswer1": " 0,025M","falseAnwser2": " 0,05M","falseAnwer3": " 0,4M"},{"id": "40","question":"X là este của α-aminoaxit có công thức phân tử C5H11O2N; Y và Z là hai peptit mạch hở được tạo bởi glyxin và alanin có tổng số liên kết peptit là 7. Đun nóng 63,5 gam hỗn hợp E chứa X, Y, Z với dung dịch NaOH vừa đủ, thu được hỗn hợp chứa 2 muối và 13,8 gam ancol T. Đốt cháy toàn bộ hỗn hợp muối cần dùng 2,22 mol O2, thu được Na2CO3, CO2, H2O và 7,84 lít khí N2 (đktc). Phần trăm khối lượng của peptit có khối lượng phân tử nhỏ trong hỗn hợp E là.","trueAnswer": " 50,39%","falseAnswer1": " 59,8%","falseAnwser2": " 46,0%","falseAnwer3": " 45,35%"}]';
final ChemistryTopic9 =
    '[ {"id": "1","question":"Chất nào sau đây thuộc loại đisaccarit?","trueAnswer": " saccarozơ","falseAnswer1": " glucozơ","falseAnwser2": " amilozơ","falseAnwer3": " xenlulozơ"},{"id": "2   ","question":"Dung dịch nào sau đây làm quì tím hóa xanh?","trueAnswer": " anilin","falseAnswer1": " alanin","falseAnwser2": " metanamin","falseAnwer3": " glyxin"},{"id": "3","question":"Ở điều kiện thường, kim loại có độ cứng lớn nhất là.","trueAnswer": " Cu","falseAnswer1": " Cr","falseAnwser2": " Fe","falseAnwer3": " Al"},{"id": "4","question":"Số oxi hóa của crom trong hợp chất K2Cr2O7 là?","trueAnswer": " +6","falseAnswer1": " +3","falseAnwser2": " +2","falseAnwer3": " +4"},{"id": "5   ","question":"Thủy phân hoàn toàn tristearin trong môi trường axit thu được?","trueAnswer": " C3H5(OH)3 và C17H33COOH","falseAnswer1": " C3H5(OH)3 và C17H35COOH","falseAnwser2": " C3H5(OH)3 và C17H35COONa","falseAnwer3": " C3H5(OH)3 và C17H33COONa"},{"id": "6","question":"Đốt cháy hoàn toàn este X thu được CO2 và H2O có tỉ lệ mol 1 : 1. Công thức tổng quát của X là.","trueAnswer": " CnH2nO2 (n ≥ 1)","falseAnswer1": " CnH2n+1COOCmH2m+1 (n ≥ 1 ; m ≥ 1)","falseAnwser2": " CnH2n+2O2( n ≥ 2)","falseAnwer3": " CnH2n+1COOCmH2m+1 (n ≥ 0; m ≥ 1)"},{"id": "7","question":"Chất nào sau đây không tạo kết tủa khi tác dụng với dung dịch Na3PO4?","trueAnswer": " Mg(HCO3)2","falseAnswer1": " CaCl2","falseAnwser2": " AgNO3","falseAnwer3": " HCl"},{"id": "8","question":"Nhận định nào sau đây là sai?","trueAnswer": " Dùng dung dịch Na3PO4 để làm mềm tính cứng của nước cứng tạm thời.","falseAnswer1": " Nước cứng là nước chứa nhiều ion Mg2+ và Ca2+.","falseAnwser2": " Phương pháp làm mềm tính cứng của nước cứng vĩnh cửu đơn giản nhất bằng cách đun nóng.","falseAnwer3": " Nước tự nhiên thường có cả tính cứng tạm thời và tính cứng vĩnh cửu."},{"id": "9","question":"Xà phòng hóa hoàn toàn m gam tristearin bằng dung dịch KOH dư, thu được 115,92 gam muối. Giá trị của m là.","trueAnswer": " 128,88 gam","falseAnswer1": " 106,80 gam","falseAnwser2": " 106,08 gam","falseAnwer3": " 112,46 gam"},{"id": "10","question":"Cho 26,46 gam axit glutamic tác dụng vừa đủ với V ml dung dịch NaOH 1M. Giá trị của V là.","trueAnswer": " 480 ml","falseAnswer1": " 180 ml","falseAnwser2": " 360 ml","falseAnwer3": " 240 ml"},{"id": "11","question":"Nhúng thanh Zn tiếp xúc với thanh Cu vào dung dịch H2SO4 loãng, khi đó xảy ra quá trình ăn mòn điện hóa, đồng thời tạo thành dòng điện. Tại anot xảy ra quá trình:","trueAnswer": " Cu2+ + 2e → Cu","falseAnswer1": " Zn → Zn2+ + 2e","falseAnwser2": " 2H++ 2e → H2","falseAnwer3": " 2H2O → 2OH- + H2+ 2e."},{"id": "12","question":"Cho dãy các kim loại: Na, Ca, Mg, Al, Cu. Số kim loại tác dụng với lượng dư dung dịch FeCl3, sau khi kết thúc phản ứng, thu được số kết tủa là.","trueAnswer": " 2","falseAnswer1": " 3","falseAnwser2": " 5","falseAnwer3": " 4"},{"id": "13","question":"Cho 13,7 gam Ba vào 200 ml dung dịch Al2(SO4)3 0,2M, kết thúc thu được m gam kết tủa . Giá trị của m là.","trueAnswer": " 28,50 gam","falseAnswer1": " 33,16 gam","falseAnwser2": " 34,20 gam","falseAnwer3": " 29,54 gam"},{"id": "14","question":"Thổi luồng khí CO đến dư qua ống sứ chứa m gam Fe3O4 nung nóng, kết thúc phản ứng, lấy phần rắn trong ống sứ cho vào dung dịch HCl loãng dư, thu được 4,032 lít khí H2 (đktc). Giá trị m là.","trueAnswer": " 6,96 gam","falseAnswer1": " 13,92 gam","falseAnwser2": " 20,88 gam","falseAnwer3": " 10,44 gam"},{"id": "15","question":"Nhận định nào sau đây là sai?","trueAnswer": " Chất béo rắn thành phần chủ yếu chứa các axit béo không no.","falseAnswer1": " Các este có khả năng hòa tan tốt các hợp chất hữu cơ, kể cả các hợp chất cao phân tử.","falseAnwser2": " Các este thường là chất lỏng, nhẹ hơn nước, rất ít tan trong nướ","falseAnwer3": " Chất béo lỏng để lâu ngày ngoài không khí sẽ bị ôi."},{"id": "16","question":"Tơ visco thuộc loại?","trueAnswer": " tơ tổng hợp","falseAnswer1": " tơ nhân tạo","falseAnwser2": " tơ thiên nhiên","falseAnwer3": " tơ poliamit"},{"id": "17   ","question":"Phản ứng nào sau đây không tạo ra muối Fe (III)?","trueAnswer": " Fe2O3 tác dụng với dung dịch HCl loãng dư.","falseAnswer1": " Cho bột Fe đến dư vào dung dịch AgNO3.","falseAnwser2": " Fe tác dụng với dung dịch HNO3 đặc, nóng, dư.","falseAnwer3": " Fe(OH)2 tác dụng với dung dịch HNO3 loãng, dư."},{"id": "18   ","question":"Phát biểu nào sau đây là sai?","trueAnswer": " Các kim loại kiềm đều mềm và có nhiệt độ nóng chảy thấp hơn so với các kim loại khá","falseAnswer1": " Các kim loại kiềm thổ có tính khử mạnh, khử được nước ngay ở điều kiện thường.","falseAnwser2": " Nhôm là kim loại có màu trắng bạc, có tính dẫn điện, dẫn nhiệt tốt.","falseAnwer3": " Trong vỏ trái đất, sắt đứng hàng thứ tư trong các nguyên tố, hàng thứ hai trong các kim loại."},{"id": "19","question":"Cho dãy các chất: metyl fomat, glucozơ, saccarozơ, alanin, triolein, metyl acrylat, tripanmitin, glyxin. Số chất trong dãy làm mất màu dung dịch Br2 là.","trueAnswer": " 5","falseAnswer1": " 4","falseAnwser2": " 3","falseAnwer3": " 2"},{"id": "20","question":"Phản ứng nào sau đây là sai?","trueAnswer": " CH3COOCH=CH2+ NaOH → CH3COONa + CH3CHO","falseAnswer1": " H2N-CH2-COOH + CH3OH → H2N-CH2-COOCH3 + H2O","falseAnwser2": " CH3-NH3Cl + NaOH → NaCl + CH3-NH2 + H2O","falseAnwer3": " C12H22O11 (saccarozơ) + H2O → 2C6H12O6 (glucozơ)"},{"id": "21   ","question":"Hòa tan hết 56,72 gam hỗn hợp gồm Ba, BaO, Al và Al2O3 trong lượng nước dư, thu được V lít khí H2 (đktc) và dung dịch X chỉ chứa một chất tan duy nhất. Sục khí CO2 đến dư vào X, thu được 37,44 gam kết tủa . Giá trị của V là.","trueAnswer": " 6,272 lít","falseAnswer1": " 6,720 lít","falseAnwser2": " 7,168 lít","falseAnwer3": " 4,928 lít"},{"id": "22","question":"Nung nóng hỗn hợp gồm Al và Fe3O4 (tỉ lệ mol 1 : 1) trong điều kiện không có không khí, sau khi các phản ứng xảy ra hoàn toàn, thu được hỗn hợp rắn X. Rắn X chứa?","trueAnswer": " Al2O3, Fe3O4, Fe","falseAnswer1": " Al2O3 và Fe","falseAnwser2": " Al2O3, Al, Fe","falseAnwer3": " Al2O3, Fe3O4, Al, Fe"},{"id": "23","question":"Glucozơ thể hiện tính oxi hóa trong phản ứng nào sau đây?","trueAnswer": " CH2OH-[CH2OH]4-CHO + H20 → CH2OH-[CH2OH]4-CH2OH","falseAnswer1": " CH2OH-[CH2OH]4-CHO + 2AgNO3 + 3NH3+ H2O → HOCH2-[CH2OH]4-COONH4 + 2NH4NO3 + 2Ag","falseAnwser2": " CH2OH-[CH2OH]4-CHO + Br2+ H2O → CH2OH-[CH2OH]4-COOH + 2HBr","falseAnwer3": " 2C6H12O6+ Cu(OH)2 → (C6H11O6)2 + 2H2O"},{"id": "24","question":"Lên men m gam glucozơ thu được ancol etylic và khí CO2 (hiệu suất phản ứng đạt 80%). Hấp thu toàn bộ khí CO2 sinh ra vào dung dịch Ca(OH)2, thu được 16,0 gam kết tủa; đồng thời thu được dung dịch có khối lượng giảm 5,44 gam so với dung dịch ban đầu. Giá trị của m là.","trueAnswer": " 54,0 gam","falseAnswer1": " 21,6 gam","falseAnwser2": " 43,2 gam","falseAnwer3": " 27,0 gam"},{"id": "25","question":"Hợp chất hữu cơ X có công thức phân tử C5H11O2N. Đun nóng 17,55 gam X với dung dịch KOH vừa đủ, cô cạn dung dịch sau phản ứng, thu được 19,05 gam muối của α-amino axit. Công thức cấu tạo của X là.","trueAnswer": " CH3-CH(NH2)-COOC2H5","falseAnswer1": " H2N-CH2-CH2-COOC2H5.","falseAnwser2": " CH3-CH-CH(NH2)-COOCH3.","falseAnwer3": " (CH3)2-CH-CH(NH2)-COOH."},{"id": "26","question":"Cho sơ đồ phản ứng sau:(1) 2X + 2Y + 2H2O → 2Z + 3H2 :(2) Z + CO2+ H2O → T + KHCO3:(3) 2X + 3Cl2 → 2XCl3 :((4) 2X + 6HCl → 2XCl3 + 3H2:Các chất X, Y, Z, T lần lượt là.","trueAnswer": " Al, KOH, KAlO2, Al(OH)3.","falseAnswer1": " Cr2O3, NaOH, NaCrO2, Cr(OH)3","falseAnwser2": " Al, NaOH, NaAlO2, Al(OH)3","falseAnwer3": " Cr2O3, KOH, KCrO2, Cr(OH)3"},{"id": "27   ","question":"Este X mạch hở, không tồn tại đồng phân hình học và có công thức phân tử C6H8O4. Đun nóng 1 mol X với dung dịch NaOH dư, thu được muối Y và 2 mol ancol Z. Biết Z không tác dụng với Cu(OH)2 ở điều kiện thường, khi đun Y với H2SO4 đặc ở 170°C không tạo ra anken. Nhận định nào sau đây là đúng?","trueAnswer": " X có mạch cacbon không phân nhánh.","falseAnswer1": " Chất Y có công thức phân tử là C4H4O4Na2.","falseAnwser2": " Trong X chứa hai nhóm -CH3.","falseAnwer3": " Chất X phản ứng với H2 (xúc tác Ni, t0) theo tỉ lệ mol 1 : 3."},{"id": "28   ","question":"Hóa hơi hoàn toàn 10,64 gam hỗn hợp X chứa hai este đều đơn chức, mạch hở thì thể tích hơi đúng bằng thể tích của 4,48 gam N2 (đo cùng điều kiện nhiệt độ và áp suất). Nếu đun nóng 10,64 gam X với 300 ml dung dịch NaOH 1M, cô cạn dung dịch sau phản ứng, thu được một ancol duy nhất và m gam rắn khan. Giá trị của m là.","trueAnswer": " 14,48 gam","falseAnswer1": " 17,52 gam","falseAnwser2": " 17,04 gam","falseAnwer3": " 11,92 gam"},{"id": "29","question":"Cho dung dịch Ba(OH)2 đến dư lần lượt vào các dung dịch: Al2(SO4)3, (NH4)2CO3, FeCl3, CaCl2, NaHCO3, KHSO4, số dung dịch tạo ra kết tủa là.","trueAnswer": " 6","falseAnswer1": " 5","falseAnwser2": " 4","falseAnwer3": " 3"},{"id": "30","question":"Một học sinh đọc các hợp chất amin dưới đây như sau: (1) CH3-NH2: metanamin. (2) CH3-NH-CH3: metylmetanamin. (3) CH3-CH(NH2)-CH3: metyletan-2-amin. (4) CH3-NH-CH(CH3)2: N-metylpropan-1-amin. (5) C6H5-NH-CH3: N-metylphenylamin. Số amin mà học sinh đọc sai là.","trueAnswer": " 1","falseAnswer1": " 3","falseAnwser2": " 2","falseAnwer3": " 4"},{"id": "31   ","question":"Thủy phân 0,15 mol peptit X, thu được hỗn hợp gồm 0,04 mol Gly-Gly-Ala; 0,06 mol Gly-Ala-Ala; 0,02 mol Ala-Ala; 0,04 mol Gly-Gly; 0,08 mol Gly và 0,10 mol Al Phân tử khối của X là.","trueAnswer": " 331","falseAnswer1": " 274","falseAnwser2": " 260","falseAnwer3": " 288"},{"id": "32","question":"Tiến hành các thí nghiệm sau:(a) Cho Mg vào lượng dư dung dịch Fe2(SO4)3 dư;(b) Cho bột Zn vào lượng dư dung dịch CrCl3;(c) Dẫn khí H2 dư qua ống sứ chứa bột CuO nung nóng;(d) Cho Ba vào lượng dư dung dịch CuSO4;(e) Cho dung dịch Fe(NO3)2 vào dung dịch AgNO3.Sau khi kết thúc các phản ứng, số thí nghiệm thu được kim loại là.","trueAnswer": " 2.","falseAnswer1": " 5.","falseAnwser2": " 4.","falseAnwer3": " 3."},{"id": "33","question":"Cho các phát biểu sau: (1) Đốt cháy bất kỳ một amin, luôn thu được nitơ đơn chất. (2) Ở điều kiện thường, đimetylamin là chất khí, tan tốt trong nước . (3) Nhỏ nước Br2 vào dung dịch alanin, xuất hiện kết tủa trắng. (4) Dung dịch anilin không làm đổi màu phenolphtalein. (5) Propan-2-amin là amin bậc 2. (6) Các peptit đều cho phản ứng màu biurê. Số phát biểu đúng là.","trueAnswer": " 3","falseAnswer1": " 5","falseAnwser2": " 4","falseAnwer3": " 6"},{"id": "34","question":"Tiến hành điện phân 200 ml dung dịch CuSO4 xM và NaCl 0,6M bằng điện cực trơ, màng ngăn xốp với cường độ dòng điện không đổi I = 5A trong thời gian 7334 giây thì dừng điện phân, thấy khối lượng dung dịch giảm m gam. Dung dịch sau điện phân hòa tan tối đa 2,16 gam Mg. Nhận định nào sau đây là đúng?","trueAnswer": " Dung dịch sau điện phân chứa Na+, Cu2+, H+ và SO42-.","falseAnswer1": " Giá trị của m là 16,02 gam.","falseAnwser2": " Giá trị của x là 1,5M.","falseAnwer3": " Nếu thời gian điện phân là 7720 giây thì nước bắt đầu điện phân ở cả hai cự"},{"id": "35","question":"Thực hiện các thí nghiệm sau: (1) Cho a mol Mg vào dung dịch chứa a mol Fe2(SO4)3. (2) Cho a mol Fe tác dụng với dung dịch chứa 3a mol HNO3, thu khí NO là sản phẩm khử duy nhất. (3) Cho a mol Fe vào dung dịch chứa 3a mol AgNO3. (4) Sục a mol khí CO2 vào dung dịch chứa a mol Ca(OH)2. (5) Cho dung dịch chứa 3a mol NaOH vào dung dịch chứa a mol AlCl3. Sau khi kết thúc phản ứng, số trường hợp thu được dung dịch chứa hai muối là.","trueAnswer": " 5","falseAnswer1": " 4","falseAnwser2": " 2","falseAnwer3": " 3"},{"id": "36","question":"Cho 33,26 gam hỗn hợp X gồm Fe3O4, Fe(OH)3, Fe(OH)2 và Cu vào 500 ml dung dịch HCl 1,6M thu được dung dịch Y và 7,68 gam rắn không tan. Cho dung dịch AgNO3 dư vào Y, thu được khí 0,045 mol khí NO (sản phẩm khử duy nhất của N+5) và 126,14 gam kết tủa . Các phản ứng xảy ra hoàn toàn. Phần trăm khối lượng của Fe(OH)2 trong hỗn hợp X là.","trueAnswer": " 21,1%","falseAnswer1": " 14,1%","falseAnwser2": " 10,8%","falseAnwer3": " 16,2%"},{"id": "37   ","question":"Hỗn hợp X gồm glucozơ, lysin và hexametylenđiamin. Đốt cháy hoàn toàn 0,2 mol X cần dùng 1,46 mol O2, sản phẩm cháy gồm CO2, H2O và N2 được dẫn qua bình đựng H2SO4 đặc (dùng dư), khí thoát ra khỏi bình có thể tích là 28,672 lít (đktc). Mặt khác cho 24,06 gam X trên vào dung dịch HCl loãng dư, thu được dung dịch Y có chứa m gam các hợp chất hữu cơ. Giá trị của m là.","trueAnswer": " 10,05 gam","falseAnswer1": " 28,44 gam","falseAnwser2": " 12,24 gam","falseAnwer3": " 16,32 gam"},{"id": "38   ","question":"Đốt cháy 16,8 gam bột Fe trong oxi, sau một thời gian thu được 19,84 gam rắn X. Hòa tan hoàn toàn X trong dung dịch chứa NaHSO4 và x mol NaNO3, thu được dung dịch Y chứa các muối trung hòa và hỗn hợp khí Z gồm NO và H2 (tỉ lệ mol 1 : 1). Cho dung dịch NaOH dư vào Y (không có mặt oxi), thu được 30,06 gam kết tủa . Biết khí NO là sản phẩm khử duy nhất của N+5. Giá trị của x là.","trueAnswer": " 0,06","falseAnswer1": " 0,08","falseAnwser2": " 0,09","falseAnwer3": " 0,12"},{"id": "39","question":"Hỗn hợp X gồm ba este đều no, mạch hở, trong phân tử chỉ chứa một loại nhóm chức . Đốt cháy hoàn toàn 35,34 gam X cần dùng 1,595 mol O2, thu được 22,14 gam nước . Mặt khác đun nóng 35,34 gam E với dung dịch NaOH vừa đủ, thu được hỗn hợp Y chứa hai muối của hai axit có mạch không phân nhánh và 17,88 gam hỗn hợp Z gồm một ancol đơn chức và một ancol hai chức có cùng số nguyên tử cacbon. Phần trăm khối lượng của este đơn chức trong hỗn hợp X là.","trueAnswer": " 12,56%","falseAnswer1": " 4,98%","falseAnwser2": " 4,19%","falseAnwer3": " 7,47%"},{"id": "40","question":"Cho 0,15 mol hỗn hợp rắn X gồm Mg và Fe vào dung dịch chứa FeCl3 0,8M và CuCl2 0,6M thu được dung dịch Y và 7,52 gam rắn gồm hai kim loại. Cho dung dịch AgNO3 dư vào Y, thu được 29,07 gam kết tủa . Nếu cho 0,15 mol X trên vào dung dịch HNO3 loãng dư, thấy khí NO thoát ra; đồng thời thu được dung dịch Z có khối lượng tăng 4,98 gam so với dung dịch ban đầu. Cô cạn dung dịch Z thu được lượng muối khan là.","trueAnswer": " 33,06 gam","falseAnswer1": " 33,86 gam","falseAnwser2": " 30,24 gam","falseAnwer3": " 32,26 gam"}]';
final ChemistryTopic10 =
    '[ {"id": "1","question":"Ở nhiệt độ cao, chất nào sau đây không khử được Fe2O3?","trueAnswer": " CO2.","falseAnswer1": " Al.","falseAnwser2": " H2.","falseAnwer3": " CO."},{"id": "2","question":"Chất nào sau đây tan hết trong dung dịch NaOH loãng, dư?","trueAnswer": " Al2O3.","falseAnswer1": " FeO.","falseAnwser2": " Fe2O3.","falseAnwer3": " MgO."},{"id": "3","question":"Kim loại nào sau đây dẫn điện tốt nhất?","trueAnswer": " Al.","falseAnswer1": " Ag.","falseAnwser2": " Cu.","falseAnwer3": " Hg."},{"id": "4","question":"Khi đun nóng, sắt tác dụng với lưu huỳnh sinh ra muối nào sau đây?","trueAnswer": " FeSO4.","falseAnswer1": " FeSO3.","falseAnwser2": " FeS.","falseAnwer3": " Fe2(SO4)3."},{"id": "5   ","question":"Kim loại Al tan hết trong lượng dư dung dịch nào sau đây sinh ra khí H2?","trueAnswer": " NaNO3.","falseAnswer1": " NaCl.","falseAnwser2": " Na2SO4.","falseAnwer3": " HCl."},{"id": "6","question":"Ở trạng thái cơ bản, số electron lớp ngoài cùng của nguyên tử kim loại kiềm thổ là","trueAnswer": " 1.","falseAnswer1": " 2.","falseAnwser2": " 4.","falseAnwer3": " 3."},{"id": "7","question":"Nước tự nhiên chứa nhiều những cation nào sau đây được gọi là nước cứng?","trueAnswer": " Ca2+, Mg2+.","falseAnswer1": " Na+, Al3+.","falseAnwser2": " Al3+, K+.","falseAnwer3": " Na+, K+."},{"id": "8   ","question":"Hợp chất sắt(III) hiđroxit có màu nào sau đây?","trueAnswer": " Xanh tím.","falseAnswer1": " Vàng nhạt.","falseAnwser2": " Nâu đỏ.","falseAnwer3": " Trắng xanh."},{"id": "9","question":"Số nguyên tử oxi có trong phân tử triolein là","trueAnswer": " 4.","falseAnswer1": " 6.","falseAnwser2": " 3.","falseAnwer3": " 2."},{"id": "10   ","question":"Số liên kết peptit trong phân tử peptit Gly-Ala-Val-Gly là","trueAnswer": " 1.","falseAnswer1": " 3.","falseAnwser2": " 2.","falseAnwer3": " 4."},{"id": "11   ","question":"Công thức phân tử của etylamin là","trueAnswer": " C3H9N.","falseAnswer1": " C4H11N.","falseAnwser2": " CH5N.","falseAnwer3": " C2H7N."},{"id": "12","question":"Dung dịch chất nào sau đây làm quỳ tím chuyển thành màu đỏ?","trueAnswer": " CH3CHO.","falseAnswer1": " C2H5OH.","falseAnwser2": " C3H5(OH)3.","falseAnwer3": " CH3COOH."},{"id": "13","question":"Kim loại nào sau đây là kim loại kiềm?","trueAnswer": " Cu.","falseAnswer1": " N","falseAnwser2": " Mg.","falseAnwer3": " Ag."},{"id": "14","question":"Đun nóng triglixerit trong dung dịch NaOH dư đến phản ứng hoàn toàn luôn thu được chất nào sau đây?","trueAnswer": " Etanol.","falseAnswer1": " Glixerol.","falseAnwser2": " Etylen glicol.","falseAnwer3": " Metanol."},{"id": "15","question":"Dung dịch chất nào sau đây có pH &gt; 7?","trueAnswer": " KOH.","falseAnswer1": " NaNO3.","falseAnwser2": " H2SO4.","falseAnwer3": " KCl."},{"id": "16","question":"Trong công nghiệp, nguyên liệu chính dùng để sản xuất nhôm là","trueAnswer": " quặng pirit.","falseAnswer1": " quặng đolomit.","falseAnwser2": " quặng manhetit.","falseAnwer3": " quặng boxit."},{"id": "17   ","question":"Khi nhiệt kế thủy ngân bị vỡ, ta cần sử dụng hóa chất nào sau đây để khử độc thủy ngân?","trueAnswer": "  Muối ăn.","falseAnswer1": " Lưu huỳnh.","falseAnwser2": "  Vôi sống.","falseAnwer3": "  Cacbon."},{"id": "18   ","question":"Để bảo vệ vỏ tàu biển làm bằng thép, người ta thường gắn vào vỏ tàu (phấn chìm dưới nước) các khối kim loại nào sau đây?","trueAnswer": " Ag.","falseAnswer1": " Zn.","falseAnwser2": " N","falseAnwer3": " Cu."},{"id": "19","question":"Polime thu được khi trùng hợp etilen là","trueAnswer": " polipropilen.","falseAnswer1": " polietilen.","falseAnwser2": " poli(vinyl clorua).","falseAnwer3": " polibuta-1,3-đien."},{"id": "20","question":"Chất nào sau đây thuộc loại đisaccarit?","trueAnswer": " Glucozơ.","falseAnswer1": " Fructozơ.","falseAnwser2": " Saccarozơ.","falseAnwer3": " Xenlulozơ."},{"id": "21","question":"Cho 0,78 gam hỗn hợp gồm Mg và Al tan hoàn toàn trong dung dịch HCl thu được 0,896 lít khí H2 và dung dịch chứa m gam muối. Giá trị của m là","trueAnswer": " 2,24.","falseAnswer1": " 3,27.","falseAnwser2": " 2,20.","falseAnwer3": " 3,62."},{"id": "22","question":"Cho 14,6 gam lysin tác dụng với dung dịch HCl dư, sau phản ứng hoàn toàn thu được dung dịch chứa m gam muối. Giá trị của m là","trueAnswer": " 18,25.","falseAnswer1": " 18,40.","falseAnwser2": " 25,55.","falseAnwer3": " 21,90."},{"id": "23","question":"Cho dãy các chất sau: glucozơ, fructozơ, saccarozơ, xenlulozơ. Số chất trong dãy có khả năng tham gia phản ứng tráng bạc là","trueAnswer": " 4.","falseAnswer1": " 1.","falseAnwser2": " 2.","falseAnwer3": " 3."},{"id": "24","question":"Cho 4,6 gam kim loại Na tác dụng với nước dư, sau phản ứng hoàn toàn thu được V lít khí H2. Giá trị của V là","trueAnswer": " 1,12.","falseAnswer1": " 2,24.","falseAnwser2": " 3,36.","falseAnwer3": " 4,48."},{"id": "25   ","question":"Đốt cháy hoàn toàn 0,05 mol este X thu được 3,36 lít khí CO2 và 2,7 gam H2O. Công thức phân tử của X là","trueAnswer": " C3H6O2.","falseAnswer1": " C3H4O2.","falseAnwser2": " C4H6O2.","falseAnwer3": " C2H4O2."},{"id": "26","question":"Phát biểu nào sau đây sai?","trueAnswer": " Phân tử metyl metacrylat có một liên kết π trong phân tử.","falseAnswer1": " Etyl fomat có khả năng tham gia phản ứng tráng bạ","falseAnwser2": " Etyl axetat có công thức phân tử là C4H8O2.","falseAnwer3": " Metyl acrylat có khả năng tham gia phản ứng cộng Br2 trong dung dịch."},{"id": "27   ","question":"Hòa tan hỗn hợp gồm Fe2O3 và Fe(OH)3 trong lượng dư dung dịch H2SO4 loãng, sau phản ứng thu được dung dịch chứa muối nào sau đây?","trueAnswer": " FeSO3.","falseAnswer1": " FeSO4.","falseAnwser2": " Fe2(SO4)3.","falseAnwer3": " FeS."},{"id": "28","question":"Cho m gam dung dịch glucozơ 1% vào lượng dư dung dịch AgNO3 trong NH3, đun nóng nhẹ đến phản ứng hoàn toàn thu được 1,08 gam Ag. Giá trị của m là","trueAnswer": " 90.","falseAnswer1": " 135.","falseAnwser2": " 45.","falseAnwer3": " 180."},{"id": "29","question":"Phát biểu nào sau đây sai?","trueAnswer": " Trùng hợp vinyl xianua thu được polime dùng để sản xuất tơ nitron (tơ olon).","falseAnswer1": " Trùng ngưng buta-1,3-đien thu được polime dùng để sản xuất chất dẻo.","falseAnwser2": " Trùng ngưng axit ε-aminocaproic thu được policaproamit.","falseAnwer3": " Trùng hợp etilen thu được polime dùng để sản xuất chất dẻo."},{"id": "30","question":"Cho bột kim loại Cu dư vào dung dịch gồm Fe(NO3)3 và AgNO3, sau khi các phản ứng xảy ra hoàn toàn thu được dung dịch chứa các muối nào sau đây?","trueAnswer": " Cu(NO3)2, AgNO3.","falseAnswer1": " Cu + 2Fe(NO3)3 —&gt; Cu(NO3)2 + 2Fe(NO3)2  —&gt; Dung dịch sau phản ứng chứa Cu(NO3)2, Fe(NO3)2","falseAnwser2": " AgNO3, Fe(NO3)3.","falseAnwer3": " Cu(NO3)2, Fe(NO3)3."},{"id": "31","question":"Khi phân tích một loại chất béo (kí hiệu là X) chứa đồng thời các triglixerit và axit béo tự do, (không có tạp chất khác) thấy oxi chiếm 10,88% theo khối lượng. Xà phòng hóa hoàn toàn m gam X bằng dung dịch NaOH dư đun nóng, sau phản ứng thu được dung dịch chứa 61,98 gam hỗn hợp các muối C17H35COONa, C17H33COONa, C17H31COONa và 6,072 gam glixerol. Mặt khác, m gam X phản ứng tối đa với y mol H2 (xúc tác Ni, t°). Giá trị của y là","trueAnswer": " 0,174.","falseAnswer1": " 0,216.","falseAnwser2": " 0,222.","falseAnwer3": " 0,198."},{"id": "32","question":"Cho sơ đồ các phản ứng sau: (1) Al2O3 + HCl → X + H2O; (2) Ba(OH)2 + X → Y + Z; (3) Ba(OH)2 (dư) + X → Y + T + H2O. Các chất X, Z thỏa mãn sơ đồ trên lần lượt là","trueAnswer": " Al(OH)3, BaCl2.","falseAnswer1": " AlCl3, Ba(AlO2)2.","falseAnwser2": " AlCl3, Al(OH)3.","falseAnwer3": " AlCl3, BaCl2."},{"id": "33","question":"Cho E (C3H6O3) và F (C4H6O4) là hai chất hữu cơ mạch hở đều tạo từ axit cacboxylic và ancol. Từ E và F thực hiện sơ đồ các phản ứng sau: (1) E + NaOH → X + Y; (2) F + NaOH → X + Y; (3) X + HCl → Z + NaCl Biết X, Y, Z là các chất hữu cơ, trong đó phân tử Y không có nhóm -CH3. Cho các phát biểu sau: (a) Chất F là hợp chất hữu cơ đa chức . (b) Chất E có khả năng tham gia phản ứng tráng bạc . (c) Chất Y có số nguyên tử cacbon bằng số nguyên tử oxi. (d) Nhiệt độ sôi của chất Z cao hơn nhiệt độ sôi của ancol etylic . (e) 1 mol chất F tác dụng được tối đa với 2 mol NaOH trong dung dịch. Số phát biểu đúng là","trueAnswer": " 5.","falseAnswer1": " 2.","falseAnwser2": " 4.","falseAnwer3": " 3."},{"id": "34","question":"Điện phân dung dịch chứa a mol CuSO4, y mol H2SO4 và z mol NaCl (với điện cực trơ, có màng ngăn xốp, hiệu suất điện phân là 100%). Lượng khí sinh ra từ quá trình điện phân và khối lượng Al2O3 bị hòa tan tối đa trong dung dịch sau điện phân ứng với mỗi thí nghiệm được cho ở bảng dưới đây: Biết: tại catot ion Cu2+ điện phân hết thành Cu trước khi ion H+ điện phân tạo thành khí H2; cường độ dòng điện bằng nhau và không đổi trong các thí nghiệm trên. Tổng giá trị (x + y + z) bằng","trueAnswer": " 1,5.","falseAnswer1": " 1,6.","falseAnwser2": " 1,8.","falseAnwer3": " 2,0."},{"id": "35","question":"Cho các phát biểu sau: (a) Glyxin phản ứng được với dung dịch NaOH. (b) Oxi hóa glucozơ bằng H2 (xúc tác Ni, t°) thu được sobitol. (c) Etanol phản ứng được với Cu(OH)2 tạo thành dung dịch màu xanh lam. (d) Đồng trùng hợp axit ađipic với hexametylendiamin thu được tơ nilon-6,6. (e) Đun nóng tristearin với dung dịch H2SO4 loãng sẽ xảy ra phản ứng thủy phân. Số phát biểu đúng là","trueAnswer": " 4.","falseAnswer1": " 3.","falseAnwser2": " 2.","falseAnwer3": " 5."},{"id": "36","question":"Hỗn hợp E gồm các hiđrocacbon mạch hở có cùng số nguyên tử hiđro. Tỉ khối của E đối với H2 là 13. Đốt cháy hoàn toàn a mol E cần vừa đủ 1,36 mol O2 thu được CO2 và H2O. Mặt khác, a mol E tác dụng tối đa với x mol Br2 trong dung dịch. Giá trị của x là","trueAnswer": " 0,25.","falseAnswer1": " 0,35.","falseAnwser2": " 0,32.","falseAnwer3": " 0,40."},{"id": "37   ","question":"Cho các phát biểu sau: (a) Kim loại Fe tan hoàn toàn trong dung dịch H2SO4 đặc, nguội. (b) Cho dung dịch KOH vào dung dịch Ca(HCO3)2 thu được kết tủ (c) Các kim loại kiềm thổ đều tác dụng với nước ở điều kiện thường. (d) Nhúng thanh kim loại Fe vào dung dịch Cu(NO3)2 có xảy ra ăn mòn điện hóa học . (e) Cho a mol P2O5 vào dung dịch chứa 3a mol NaOH thu được dung dịch chứa một muối. Số phát biểu đúng là","trueAnswer": " 5.","falseAnswer1": " 2.","falseAnwser2": " 4.","falseAnwer3": " 3."},{"id": "38","question":"Hỗn hợp E gồm Fe, Fe3O4, Fe2O3 và Fe(NO3)2. Nung 28,8 gam E trong môi trường trở thu được chất rắn X (chỉ gồm Fe và các oxit) và 0,1 mol khí NO2. Hòa tan hết X trong dung dịch HCl nồng độ 5,84% thu được 1,12 lít khí H2 và dung dịch Y chỉ chứa muối. Cho tiếp dung dịch AgNO3 dư vào Y thu được 135,475 gam kết tủa gồm Ag và AgCl. Biết các phản ứng xảy ra hoàn toàn. Nồng độ phần trăm của muối FeCl2 trong Y gần nhất với giá trị nào sau đây?","trueAnswer": " 5,86%.","falseAnswer1": " 2,54%.","falseAnwser2": " 3,24%.","falseAnwer3": " 2,86%."},{"id": "39","question":"Dẫn 0,3 mol hỗn hợp gồm khí CO2 và hơi nước qua cacbon nung đỏ thu được 0,5 mol hỗn hợp X gồm CO, H2 và CO2. Cho toàn bộ X vào dung dịch chứa 0,1 mol NaOH và a mol Ba(OH)2, sau phản ứng hoàn toàn thu được kết tủa và dung dịch Y. Nhỏ từ từ từng giọt cho đến hết Y vào 100 ml dung dịch HCl 0,5M thu được 0,04 mol khí CO2. Giá trị của a là","trueAnswer": " 0,04.","falseAnswer1": " 0,03.","falseAnwser2": " 0,02.","falseAnwer3": " 0,06."},{"id": "40","question":"Cho X là axit cacboxylic đơn chức, mạch hở, Y là ancol no, đa chức, mạch hở. Đun hỗn hợp gồm 2,5 mol X, 1 mol Y với xúc tác H2SO4 đặc (giả sử chỉ xảy ra phản ứng este hóa giữa X và Y) thu được 2 mol hỗn hợp E gồm X, Y và các sản phẩm hữu cơ (trong đó có chất Z chỉ chứa nhóm chức este). Tiến hành các thí nghiệm sau: Thí nghiệm 1: Cho 0,4 mol E tác dụng với Na dư, sau phản ứng hoàn toàn thu được 0,25 mol khí H2. Thí nghiệm 2: Cho 0,4 mol E vào dung dịch brom dư thì có tối đa 0,5 mol Br2 tham gia phản ứng cộng. Thí nghiệm 3: Đốt cháy hoàn toàn 0,4 mol E cần vừa đủ 2,95 mol khí O2 thu được CO2 và H2O. Biết có 12% axit X ban đầu đã chuyển thành Z. Phần trăm khối lượng của Z trong E là","trueAnswer": " 10,57%.","falseAnswer1": " 9,07%.","falseAnwser2": " 7,07%.","falseAnwer3": " 8,14%."}]';
